[推到完場] Apple Special Event 2019 (3)

日期：2019年9月11日
時間：凌晨1:00
地點：Steve Jobs Theater
直播：

預計流程：
- 播片, WoW
- Tim Cook 舉手 Good morning ×3, WoW
- iPhone 11, iPhone 11 Pro, iPhone 11 Pro Max
- Apple Arcade
- iPad 10.2”
- Apple Watch Series 5
- 唱歌

Push

連仔起身解1001呀

走啦

出年出i喉糖

把聲沙哂 咩料

推

搞到我係咁清喉嚨

連仔瞓左

比popo 拉左上中共

請坐低～

Diu 1001

4HR

又沙又走音

把聲

se2

喪走音

把聲笑到我仆街

4 hours more than Xs

印度高永文食咗催淚彈？

5 hrs more

10年後
iphone XXs Pro Max Plus Super !!!

Wa 4hrs more

支持靚聲王既就請坐低！

沙到佢

5hr more我屌呀

唔洗解啦今個post完
好似係

怒走音

支持靚聲....王嘅就請坐低!!!!!!!!!!!

Wa diu

WA WHAT THE FUCK BATTERY LIFE

Apple都認證冇用要CUT走既功能
一大班ON9話好用

無3d touch. 屌你老母

覺唔覺多左支那人present

成個發布會真係無乜特別, 無one more thing的話聽朝就唔記得睇過乜野

終於講完有人好大聲Yeah

多4HRS

終於換人, 把聲難聽過葉國謙

痴撚線多4粒鐘

電呢

下年會唔會有apple喉糖出?

嘩 4個鐘合理好多

屌完popo把聲

有快差

解1001啦屌

呢d起碼好過搬一粒鐘出黎

5個鐘?

新一代靚聲王

笑到停唔到

仆街仔

走音了

11都算
pro不了

屌你做咩唔解鎖

真係usbc to lightning

有快充

xs而家都用唔到一日

真核電

A13只係快20%

5hr 好多wor...

十仔啲電開始廢

舊電真心勁咁多？

真核電機

感動世人

其實都唔係好樣衰

會唔會平過Xs

屌你電咁好使好用

幾時買得

3d touch
原來咁大食 笑左
gay cook係人整埋d on9野又無用

included fast charge無人拍手

Usb c charger 18w

屌你肯轉啦咩

真係辛苦哂

咁多痰都要講咁耐

推得好快

~完~

笑撚死人咩

長幾粒鐘

應該係

把聲笑到我停唔到

18W

可考慮

無轉用type c?

無左3D TOUCH
薄左MON 多左電

哇 個電量係咪咁勁呀

整相機算啦

印度佬死吓死吓

Phil 囝趕走左篤痰

一定講DSLR level photo

唔係轉用USB C?

11 700USD又ok啵

Fast charge

cls核電科技

實物好7

4hr

max 5hr

屌想轉

多咁撚多續航 ... CLS

咩電，核電黎？

比佢嚇到我以為我個HomePod 有事

終於有
百屌成材

越睇越靚

XR Max 係咪有120 hz 同3d touch?

包埋fast charge

乜柒都pro pro pro... 打飛機打到咁...

謝主隆恩呀，18W Charger

Typc C定Lightning？

班人要拍嗰啲就冇拍

個價錢包埋

重係lightning ?

5分鐘一個post😂

代代都話比上一代用耐幾多幾多個鐘

2腳插唔關我事喎

哇屌，真核電

唔敢拎XR比

11同xr比多1hr
11pro同xs比多4hr ?

4啦鐘真唔真啊?

one more thing出喉糖
條撚屌即場服用 之後大賣

代代都多幾粒鐘用，會唔會出出下有一代唔洗差電？

係 可能新設計問題

斬左個3d touch會多左位

咁應該真係3D Touch好食電

拎電果個位就usbc 手機上面都係lightning啦應該

真

佢終於講完

11Pro lasts 4hrs more than XS
11Pro Max lasts 5hrs more than XS Max

核電？1

未講

終於跟隻快牛

姐係幾多個鐘?

要快定要慳電先？

有冇人知幾重

首先冇呢一部野

算唔算係手機大三元....

希望XS降價清貨尾

26mm 1.8
13mm 2.4

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report會唔會被改？

好波核電。
不過都係下一代先買

多4個鐘, 係咁咁勁呀

3D touch有幾好用
未用過

又係擠牙膏

美國嘛

比人屌咗咁耐終於送埋quick charge

講到咁
有預感會加價

5個鐘好誇

11唔送快插頭PRO先送

迫人買PRO

啱晒記者做live

用咗一年得返86%

ipad 係幾多

點解又講wide angle

之前大陸狗又吹到話係5V1A

唔好意思阻阻大家
醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report會唔會被改？

120度廣角

笑撚死

係

叫i camera 算啦

52州

呢部機如果唔用type-C=浪費

佢好似停左以為人地會拍

one more thing 咗?

幾時會有d exciting d既features

好正喎

姐多左個 tele ?

2019 仲係M字額
2019 仲係M字額
2019 仲係M字額
2019 仲係M字額
2019 仲係M字額
2019 仲係M字額
2019 仲係M字額

我估定價最低$899

應該同新iPad pro 同一款

11Pro 多四個鐘, 但應該都未追到 11

年年都屌柒架啦 轉頭個個仆去買

apple 已死

MAX舊電都已經好勁

同一時間影3張?

暫時會想換iphone 11
申: 用緊6s

xs唔係己經有啦咩

唔知點解部x 舊電突然之間壞壞地

好撚好用

課金俾立場換呢部

11 pro max多四個鐘勁過11。。。。
真核電。。。。

12

一次過影3款?

未掛

diu我想講xs max
自膠

到底11有冇番1080p，用緊7+當初見xr連1080都冇真係不了不了

因為根本無野講

黑人 女人 亞洲人 傷殘人士 支那人

講左咁撚耐11係xr核電加強版？

3個cam一齊影

已經有啲想pre order

請尊重南亞手足

點解會無左既 咁有咩新野

未！
我要Apple Tag

1199冇走雞

呢個真係好重要，雖然未fc到但希望上到熱門迫HA出來回應
醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report會唔會被改？

電量長應該係因為個a13識慳電

999起跳應該

咁11有冇快充

icamera

Type c to Lightning

何解

one more thing未

個charger要另外比錢買
比成幾百蚊
而家包埋

好撚柒好用

同11 比係
同XS / XSP 比係多左個ULTRA WIDE

Yes

然後要另外買

3鏡都千二萬 佢係咪short左

iPhone Pro之前得iPad Pro 11/12.9先跟18W

好似係Pro先係快差

pro max 999就正

佢冇120 有3d

好撚柒9好用

代代都話核電

同之嘢比就係拆開左二個鏡

人地嗌完口號先沙聲，手足唔好嫌棄

傷殘人士

痴撚線 整俾記者做live

咁貴搵鬼買

Vs 大粒墨

靚bo

128 899

max唔係5個鐘咩？

11 pro先4個鐘

同XS/XS MAS同價
XS/XS MAX減價

認同

屌

今年個發佈會係咪Parody黎嫁？
我以為睇緊戇豆先生

想問返ipad2019同2018有乜分別
大家都係a10

無原裝送 要另買

Support Apple Pencil

近距離 露毛

AHHHHHH

頭先邊位巴打講個印度佬係新product叫iNdian
笑死我

only camera improved

估1199蚊

豪Dee

想睇外觀求圖 有無色果啲睇

pro camera係幾吸引

咁蘋果個3鏡有閪特別咩
洗唔洗設計到咁樣衰

哇屌 嚇撚死

點解要轉26mm

M字頭

咪撚zoom啦

黑白圖嚇親我

好撚柒鳩閪好用呀屌

佢話SUPPORT咋喎好似, 冇話跟俾你
應該值USD59

做咩有killerjo

喊出黎

張黑白相
呀~~~~~~~~~~~~~~死黑警

屌你，基本上所有功能都係人地出左一兩代apple依加先出

Fast charge, 3鏡頭

例如點用？
佢無3D touch 都會有假3D touch

蘋果味薄荷糖

好撚柒9勁好用

係咪用力㩒落mon就會出另一個function ？

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report會唔會被改？

屌好撚柒好用

中啊

記者好撚窮

幅圖做咩

黑鬼黎

笑死

Lightning半過時

1199

999usd

點解印度高永文好似仲多人討論過部機

Ig唔使㩒入post睇

in the box, 送買

iPhone 7再戰 !!!!!!!!!

今年應該無香港相了
畢竟佢咁奶共

10點一定有鳩嗌

max係+5hrs

tele 其實冇用

諗返初初出果時比人笑到傻

唔加價 但係64變128

7+用左兩年都冇乜點用到

個鼻三角形到呢⋯⋯

is冇肉

立場成日斷線

唔會出128
一定 64 256 512
出128比你 邊個買256

放大隻眼好撚噁呀喂

條頸好長

mememe

係咪又係得64 256 512

airpod,係咪無望

好悶

2019is the best ipad ever

fallout?

屌你地老母咩

camera

同一時間影哂3張唔同焦距？

Apple Fat Fat

雙鏡

立場快d轉pro
高清直播

apple tile

打直3鏡不了 支那機大把
呢個2左1右

唔想聽影相呀

喉糖！有無人有喉糖呀

證明部機真係冇咩特別好討論

攝影展?

好似用返全貼合MON
同埋見佢可以直接插USB 落去唔知係咪TYPE C 呢

有撚用咩D台咁垃圾

120係個touch感應
個mon都係60

有冇新function呀

佢地係network問題

人地APPLE DAILY 好清好順

Wide鏡有用過Tele鏡好撚多

我覺得無。。。

冇㗎喇喎

屌你

要同Google Pixel鬥

幾錢？

我覺得無 最近先出完必士耳機

all about camera

我唔係買相機呀

One左

Well個相機係吸引

唔洗EXAMPLE啦屌，仲有冇其他野

其實有haptic touch應該完美取代到3D touch

有無咁sharp 以為120 或a7r影

網絡唔support呢

仲有鍵盤轉字位

一早要啦

會唔會有airpod 2

細64先會999

第一日睇蘋果發佈會？

有話包咩

打直三鏡仲醜
係咪擺L形好睇啲

Pro過萬

係咁講影相

會唔會有ipad

iphone 而家真係主力sell影相

totally agger

好似唔見香港

影相都係拎返單反

Series 5新function series4會唔會有

即係代表冇

airpod呢?

有WIDE鏡已經想買

轉行賣相機啦仆街

完啦好嗎

兩倍速啦好嘛

鬼用到咁多cam

個mon大少少

1199 1299 1399

因為內容唔特別

越黎越無創意
淨係硬件upgrade同鏡頭多左

可能佢地用CSL

開live 岩哂 係對面街影住popo都得。

我想知舊機幾錢

但係個鏡頭design 真係唔掂

vrooooooooommm~~~~

D鏡頭講來講去都係嗰兩讀屁

One more thing=筆

蘋果順? 唔係掛...

屌笑撚死

係時候又課

直接去價錢啦好嘛

立場用Pixel都係貪個unlimited Google Drive

你以為佢係一部電話? 其實佢係個鬚刨

今次應該無新ipad pro?

淨係多5個鐘電已經想換機

其實咁強調影相靚做乜
我買部相機唔好

Pro 既人用乜都pro

5g鋪哂全港再講

One more example

pro max,係咪一句就講完？

等1月啦

唔好出新呀屌你前排先買咗個俾女朋友做生日禮物

用緊x既我會為鏡頭而換機

但a10粒u真係好撚廢
間唔中會lag兩lag

唔會

Deep
仲以為fake

又真係勁嘅

重點:camera

屌，真係玩影相就好地地玩相機啦

年年都係鏡頭改啲 都冇實質嘅轉變 仲係劉海頭

講夠camera未

同Google Pixel打對台

L形應該好易俾手指遮到

Deepnude

好撚悶

等人地伏完 自己整好d再出＝apple
做左成十年都有

The best iPhone we ever created

以為deepfake

又用ml嚟呃人

成日sale鏡頭
不如直接出部相機啦diu

三眼好7，但wide又幾吸引

係太多人

我會為電量

Deep F......usion

成日睇字幕機 好廢

好眼訓

所以11係用到快充但唔跟快充頭
要pro先比埋？

deep fusion 就係one more thing?

用嚟switch app都唔識？

可以multi task

作為攝影發燒友好興奮
不過我想像到你地會悶

one more thing 係咪支筆😪

屌你老母

cls

賣電話定相機

終於追到人地用algorithm影低光

一撚樣

想睇埋google pixel今年點先決定

方便囉

真正攝影人就當然用返相機

佢多果4個鐘電 唔係可以拎黎幫其他機反充電咩

me too

屋企用緊

apple遲啲會唔會出apple camera

咁快

個個連登仔都係咁彈，希望到時唔洗同人爭啦吓

啲胸毛多到

邊有咁快

變左相機公司？附加電話功能

講幾錢仲好啦，冇人想知你嘅鏡頭性能啊

Craig BB仲未出現嘅

比我瞓 唔好引我笑

講咁多個cmos咪又係sony既-0-

彩虹邨球場呀

硬件暫時得相機有空間發展

steve起身鞭柒班友仔

聽落好似好勁

打錯字禁一禁就改到

係咁㗎啦

Smartphone發展其實已經去到盡頭
得返相機功能有得進步下

iPad mini 5 up ng up iOS 13 ho

有Mac咪有佢

dllm 拎 pixel 個影相function 嚟當自己開發

好掛住佢

幾時有PRE ORDER

已經分唔到係呢條友講嘢悶 定冇嘢好睇

外表麻麻地
但相機吸引
用左部5S好耐
Pro肯出128 我9衝

一個記者送一部又點話

講咁耐就係得一個賣點, 鏡頭

成部電話得影相同拍片出色仲係唔係電話?

影完加 sharpen , clarity

唔知幾幾開始都不用爭了

岩岩出左新野咋喎

又殺死左 Hydra app

我想知

有無咁sharp

會唔會有 air pod pro

前幾年其實已經可以fast charge
只係今年11 pro 送埋

個男人幾正咁

應該同G Cam的原理差唔多，不過iphone有都好歡迎

我用慳返既錢直接買部A7RIV唔好

電量有大改進
影相好似幾吸引
睇埋價錢OK嘅話有機會入手綠/白

爭乜撚 一早炒唔起

根本已經到左樽頸位
不停update cpu camera 有咩用

寫輪眼？

技術>>器材

6s揮手
舊電換咗一次都係得返79%

120hz reverse charging usb c呢

等佢摺moon
上年攞左專利好似

Night mode係唔係新iphone 11先有？

一陣成個熱門會唔會全部都係依個POST

部機冇5G用唔到3年

相機擺沒唔到褲袋

好撚悶嘅介紹

悶到仆街

gay

點都唔會追到真相機

平時IPHONE 咪又係拎黎影下 D 廢老撕紙狗

哂9我成晚

唔需要 SHOW ME, 快D下一個

其實一般人，pro同唔pro個鏡頭一鳩樣

想要防暴綠 好靚

影相拍野好似好大進步

你覺得呢

有冇背脊互charge

要check下佢個ml algorithm穩唔穩陣先
（就咁聽唔會加料（
一陣法庭on99唔受就仆街

下，pro 係個cam 到 渣？

4k 60fps

5s用到而家你都幾勁下

我要airpod呀

好掛住美國毒撚

屌，sell相機定電話呀

Apple將D本來唔需要3D Touch 都完全做到既功能放落3D Touch
=3D Touch 好好用

我習慣咗用keyboard 嘅3Dtouch
即係用力撳可以好似mouse移嚟移去改字
冇咗唔知點算

原來係咁
我仲用緊6sp 唔太知

電磁爐

根本係，所有machine learning 都只係想tone 靚張相

點解唔可以擺好啲個鏡頭位 一定要咁樣架咩？

電話無野好進步
我覺得smartphone應該要有一個emergency mode
係極低用電但只可以打電話咁

想問11電量有冇改進？

咁無賣點

一係講game

屌你啦用成部jib

仲未講幾錢
想睇下炒左burberry條八婆之後可以平返幾多

Diu nei

space bar

Google玩先其實
一次cap定好撚多張合成一張靚既

屌 點解佢唔撚直接出apple camera
出部相機擺啦

用攝影做主打

on 9
出左咁多年仲係12mp

依家變左space bar長禁

升 a12都唔升等幾時

D 港女咪一樣用SNOW 味精色

越清佢地反而越唔中意

xs都有啦

有聲

我都係 返唔到轉頭

其實 pixel 已經好過 iPhone
係 video 未追到
個 pixel 個防震唔錯

三個鏡點樣可以擺得好

多xs 5hr

咁BLACKSTREET BOYS 既段片

Se再戰多年

比XR 多1HR

連登仔最支持既apple都奶共

咁不如用smart watch

做乜鳩

攝影發燒友唔係應該扔本落相機到咩

煮野食game

呢個真

個stabilisation有冇咁勁呀

想知agger
條八婆真係玩死apple

不如出iCamera la

你有無用過架？

條邊幼過11嘅

有幾多人會用部機影呢啲相 拍呢啲片...

根本技巧先決

快啲出價錢 日期啦

課金立場蘋果哥哥姐姐每人一部

又唔係咁講
Google Pixel影相最靚就係佢背後個imaging software

從來唔撚影相 幾勁都冇用

諗起iPhone 4S 廣告音樂

要比遣散費，加價

估定999usd

i phone 11 shut up and take my money

老實講, 華為個影月亮wow啲

pro 點影都pro

摺moon技術有排都未成熟
有都唔會搏

長期尿袋用家中...
用少一個鐘都唔得

磨砂mon貼

899

影到幾撚靚咪又係wtsapp fb ig snapchat
全撚部都compress哂

你真係識影相拍片既用低階器村都做到好野出黎

打直打橫得唔得？

AI 模擬都WOW?

你睇下攝影台嗰班

日日器材大戰

ai p圖

5S 果陣已經拍到廣告雜誌咁la

根本睇功力

鏡頭Sony 既，出相機會俾RX100 打殘

Iphone6之後都無啦

A12肯定升到唔再支援都唔會LAG

訓著啦 講錢啦

始終對影相要求不大
個design咁柒真係接受唔到

希望可以好似11咁-$50

認真，我要影相靚我洗咩買iphone

定位好尷尬
功能已經超越咗普通用家所需
但我諗差幾皮先會令專業人士用

唔鍾意3鏡
買11定xs xs max好

估1199 USD

啲片會幾大用晒三鏡

投撚窮晒，講黎講去都係相機

坐係車個女仔幾靚

好

唔換機了

不如打斜

兩個市場嚟 無得咁

Cover 返啲costs

估 899

Ai P月亮！

買部可換鏡相機加多部gopro仲撚好

內置photoshop喎

我都係 如無意外買11算

除左影相
Pro同11好似冇咩分別

快啦，瞓得未

11 Pro $1,099

相機係用黎夜晚影住黑警嘅暴行

我都咁話

估$949

又唔係咁講既⋯⋯都冇人諗到呢幾年d mobile device做live-streaming咁順咁清

幾時先會取消828P 咁on9嘅野

12mp 一放大又係起格

1199 for 1tb

屌一句講哂
有無得校快門 光圈 iso?
如果無都係取代唔到相機

其他野無突破 咪唯有係咁upgrade 相機
直接出camera下年咪無手機好出

轉 typeC ?

xs max

2k usd

有冇岩岩出xr 冇耐既苦主

屌 成程都講鏡頭

apple 幾時撈埋相機
KO 埋 CANON 同 NIKON

可以剪片ok wor

其實你用開 iPhone 唔洗睇 Android

有night mode

舊電

估1199 1299 1399

1399

night mode一定揀google pixel

唔識一陣就比狗打爆

咦仲未完

無轉

自己換左電
真係神機 手感同重量
岩哂爬山用

得4k 60fps係有用

佢點入到工業

冇 得你用過

有p圖app

同電量方面?

3D touch peek msg/網址有無取代

發佈會d片同相睇下算，普通用家永遠影唔返咁靚

快啦屌你個hi

佢地做直播個bottleneck其實係個網絡

touch id先係我心目中上一個經典

三角擺先可以做到2X6軸+5軸防震

粗邊

條友係咪打屎egg?

it is so pro

$899以上唔換
8仔繼續慢慢用

單反 + gopro + iphone11
完

我都覺 想知咩名

11好平

人地d摺機仲創新吸引

filming

影相買相機啦
粒chips唔同質素

所以, 新iphone 除左相機之外, 無賣點?

XS 減價去買了

999

希望講完相機唔好講打機
想睇埋價錢訓

多電

屌完未呀 放上youtube自己睇都得啦

堅唔慣

邊撚度用得著啊

價錢呢屌

綠色幾靚

冇新鮮感
快講one more thing

講完影相未

pro pro pro

又走音

影相講左15分鐘...
最好有其他新FUNCTION

a13 and 核電

Pro 999
Pro max 1199

iOS 13好似將會就咁long press都得

Google今年玩手勢

以後呢一Part應該改名做 i-Camera

AIRPOD

一定打機

無type-C(姐係無macOS sidecar)
無叉上叉

其實唔係想影相／拍片同要核電都唔駛上

早幾年無3rd party MFI Type-C to Lightning 貴到hihi
宜家3rd cable+ charger 100$唔洗

兩部電量比較無得比
11係同XR 比
11pro 係同XS 比
本身XS都比XR 續航低

如果同時support touch id + face id 就好

到 One More Thing 未?

X都有啦

重講鏡頭

我估$999US

仲未捨得講幾錢

[ad time]

賣緊相機

佢係咪同印度高永文打完茄輪

係..佢硬件極限都係改鏡頭

apple 限左你3D Touch 先用到啫
佢肯開放d功能, 冇3D Touch都可以用其他方法做

Pro 999
Pro max 1099

比頭先條痰撚笑到個人醒哂

攝影我會攞部canon出嚟not iphone

11紫色好似幾正

新cpu

其實真係到bottleneck
估唔到iphone仲未整走m額同moon底加touchid姐

又film...

Xr都苦主？ 部部新機都咁撚柒
雖然我含淚買xr嗰陣都覺得xr柒

講價錢啦 眼訓

認到個物件自動加細節wor
假架d奶

我發覺Phil依家好鍾意好快咁up一堆key features出嚟
佢以前唔係咁講嘢

連續兩年賣鏡頭

仲有半粒鐘

可能買返XS

根本一般人有幾可用到咁pro個鏡頭

有無講最遠zoom到幾多mm

冇位
fhd 60p算

Pro Price

已經無以前個種wow 一聲嘅感覺

長撳點都唔及一嘢隊落去快
如果冇
我真係6s再換Xs了
Xr幾吸引
但係就係冇3D Touch

仲有max咩

1. a13
2. 鏡頭
3. 電

唔追wide鏡，普通用家買XR應該可以用到5G普及
11 pro只係為update而update

Apple tag please

11 no doubt

18W 快叉?

取消咗3D touch?

屌 we are not film maker
快撚啲 想瞓

如果係咁我寧願要3d touch快少少

同時

睇黎歐美市場Google有機會贏返年

次次都係硬件升級

起碼一半時間講相機
睇黎電話開發真係樽頸位

比部相機插卡打電話咪得

但粒A13跑分好似同A12差唔多

唔敢講價錢

我仲等緊

咁用翻iphone x都得啦

講到可以拍電影咁

講幾錢收皮啦

近幾年，無聽到有人話轉iPhone，大部分都本身用開，keep住用

11 699us起 真係平

999起跳 64GB 應該

唔拍片唔影相可以去瞓

One more thing 會講咩

得光圈冇得較

其實比你較埋光圈都唔會夠相機打

冇左好奈

咩黎

又賣廣告

直接出apple camera啦屌你

得番一部？

其實已經有唔少app，影到raw之餘，都已經有night mode
影低光比原生app好好多
咁今之呢部個night mode有咩好？

條邊都係咁粗

一陣就消哂D位

你話拍依條宣傳片都係用iphone就吸引啦

13, 26, 52

開個發佈會開到好似做埋評測嗰份

11個價位好大殺傷力其實

Upgrade呢d有咩用，真係拍片點會用iPhone

砌 pixel 嘛

Apple TAG

Tele係52mm 唔知有冇光學對焦

有 6.5

Sean(走音) Baker

真係set 哂機拍到廣告咁, 點會用iphone

X/8/8plus好似已經有

講夠鏡頭未

快啲講埋價錢訓啦

部機無野好講，所以係咁講鏡頭

屌你老母邊個會拎iPhone 拍電影呀臭閪

如果呢部機個名叫xr2你就會覺得唔值

cut走3D touch真係好反智

11 699
11 pro 899

快啲出價錢啦

除咗影相pro之外仲有咩咁pro? 得攝影師係專業人士？

同十幾年前發展一樣
唔會再專注返系統

11屌得過
不過上年屌左XR了

用幾十萬請隊crew 靚打燈 場地佈置 服裝設計
一般人點會影到

你影開相就知 如果部手機影相勁 會幫到好多手 鏡頭真心好重

快撚啲講價錢同實用啲既功能啦
你老母鬼佬唔洗訓 我地要訓阿仆街

Iphonex在戰
仲係M 換黎都無意思
又唔影相

其實呢個multi-framing係幾勁
但其實9成人用唔著 同埋filmic好貴

三角排法令三個鏡互相貼得最近
先拎到最接近視角去做無逢變焦 ar 3d phpto

呢條友把聲好好聽

吹奏評測

屌 想瞓

送畀立場哥哥姐姐一人一部差唔多

6s+再戰多年

Flim making ? 想點撚樣呀屌

Rehearsal果陣無人反映過呢Part過長咩..

同xr 一樣咁粗?

認真有幾多人買呢部真係會為呢啲功能

咁手機係樽頸架啦
google一早玩嘅ai photo 同 stabilize video 3年前已經做咗

屌 吹完未

11 11pro 11pro max
三部

呢個function都幾離地

why

Lm

而家係computational photography
未按shutter都幫你影緊，傳統相機點鬥...
而且iphone拍片功能勁過好多大機...

(利申: 仲有玩相機，不過好多時相機影完用手機補影)

完全冇興趣...........

what is apple tag
會唔會有apple tag pro

佢11賣699，我真係wow 出黎

本來諗住賣899up

暫時都係揀11
價錢又ok

唔知個鏡頭同XPERIA 1差幾遠
想轉會了

有買Xr就會覺得11抵

front cam有ultra wide angle?

3鏡應該仲有AR VR功能
快D完影相屌..

無新意，佢仲想貴？

到依家都未有八仔APPLE PAY

依家iphone咪又係用黎玩tik tok, 整好啲個前鏡好過啦

次次出新機都會覺得上一代順眼咗好多

恰手汗撚

本身香港 iPhone 市佔率咁高

低能架？ 係咁sell影相拍片
部機係咪要sell比youtuber所以係youtube直播

未講type C?

Apple brick

cameraphone

1199 thanks

一年差過一年

講緊前置
不過係冇乜用嘅
60fps 喺Xs Max 上面後鏡嘅Dynamic Range 係差過用30fps影
所以要影得靚就一定要校4K 30fps
唔知11 Pro Max會唔會有改善

訓教聽朝睇價錢

唉 屌你 摺機 雙mon 升降鏡頭 螢幕指紋
創新下得唔得

咁pro應該1099
Pro max 1399

Long press 又要等
認真我覺得無咗3D touch好唔方便

我諗會多人想買便機行山

賣緊電話定相機

等緊 真·飛航模式

haptic真係取代唔到3D touch
3D touch好精準
用過haptic feedback好虛吓
打字呢part真係好難搞

iNdian呀

拍開片既都唔會淨用一部Iphone拍

啱 你普通用家個鏡頭幾勁幾勁幫條女影相嗰陣佢都係會屌鳩你

AR VR…?

成個黑警咁嘅樣

U1 Chip?

D音樂好眼訓

改走個死人M 字額

Diu agree

第2代抹一抹手就detect到

應該主打for youtuber

會唔會有機會取代到拍vlog嘅相機

下個奇點未到
估計都係AR眼鏡

有冇人覺得呢啲拍片feature係consumer device overkill左，pro又唔用電話拍認真野

話說今次個背係啞色玻璃？

最Pro其實係吹嘢條友

toughest glasses

快撚啲啦，講埋幾時出&幾錢&有冇雙卡就瞓

啲wow聲仲大過pro

八仔比唔夠錢上台係後D架啦

科技突破真係冇乜

699 此post 已完

Sorry遲咗聽
想問11全部冇3d touch？

屌你咁多廢話，我想瞓覺呀

呢幾年好得意

wwdc 仲好過出iphone ipad

個個屌 跟住個個都買

佢而家講嘅所有功能基本上其他廠已經一早出咗

個setup 拍野 但係用iphone

又video

除左磨砂玻璃背
我搵唔到其他買新機既理由

屌 呢幾部野真係買唔落 買相機好撚過

講下粒sensor幾大先啦

就係想你2年換一次交稅咁

一部有單反效果嘅電話

想訓了

重有片

你當可以打電話上網既相機, 成個觀感fit哂

唔玩影相即係唔洗睇？

屌真係柒撚到仆街

八達通呢啲垃圾點會係度講

PRO

1199 pro

老解綠
黑警黑
元朗白

前後鏡頭一齊run?
推到立場用

logo係中間好7

工程片好睇好多

買部rx100

可能得YOUTUBER會

拍緊片又點用電話，買部電話黎專拍片？

摺機個技術其實大家都知
未係好掂

呢d得大陸廠肯試，因為 iPhone 咩都唔做都有人買

用衫抹都唔得

6真係唔得
最柒一定係6

ok啊

關上網事

唔單止香港啦，仲有我響外國讀u啲friend，都無乜聽到佢地想轉

八達通唔係得香港用咩
點會講

少影相少拍片 用緊XR 唔洗轉機

粒U1 chip係咩黎？我miss左

段片好撚好J...隻墨綠

今年旁白把聲唔掂
無feel

轉左聲優

iPhone Pro = 防暴綠 + 豬咀

換咗旁白聲啦

無左專用聲優條片即刻柒晒

手足黎架 每日十點落足力嗌

同時拍到wide shot加tele shot係有d用

頭先嗰啲係真技術喎,冇人識欣賞?

又傳話有得用筆？

好似見到有wifi 6？

個個丁立場姐姐

Agree

記者可以買黎直播

袋袋都吹到個鏡頭史上最勁

今年wwdc 好興奮

冇咗Jony Ive

難為台下嘅人仲拍爛手掌

真係防跌？

隔離post吹到會有8仔既人上台
1

Popo綠好靚

個正方型真係礙眼到

真機好似無咩背隻好似接受到

yes

拍片呢到真係冇得彈

多電喎，照買

rx 100 真心屈 黑科技之選

失望

冇錯，仲要勁易彎

防暴綠

toughest glass, 咪又係會爛

water resistant?

咁都好叫自己做pro

有冇講bilateral charging

Jony Ive

我自己一用iphone 就用唔返an機

新機應該有ax制式？

冇得j ive仔把聲

見apple墮落，走鬼咗

11都有13mm ultrawide真係唔錯
全部淘寶垃圾電話鏡頭可以車晒去堆填區

其實幾靚

見到就眼火爆
最撚衰都係d防暴狗

綠色我來了

隻色幾靚

有 見到wifi6

we miss you jony

相？

IVE仔係咪已經走咗？
做乜iphone搞成咁

乜撚嘢功能黎，一般人有幾可用到啊

常識

巴打你夠啦
我想訓教呀

咁11 同 pro 電邊個勁d

IP68頭先見到

未講 我都想知咩黎
會唔會好似mac粒T2咁

用stylus好柒喎ching

用緊xr覺得真係覺得有排唔洗換機

pro個ultrawide同11係咪一樣？

一般風景相，電話已經屌打相機...
iphone一影就係HDR
相機要影RAW再執相，或者影3張包圍曝光先做到...

steve jobs之後已無apple

正常

699有冇講係幾多gb??

好撚眼訓

隻gimble好似仲型

拍片好勁

如果相機就咁影直出JPG唔執 其實手機HDR仲靚 依家又有Night mode 去旅行已經唔帶相機了

support 本身Dapple pencil 都好好啦

講撚完相機未

I’m iphone 11pro

其實唔關事
本身粒咁細既 cmos 就做唔到大相

電話生產商從來唔會講呢樣

我XR買個case都做到

隻綠睇落幾靚

Not Jony Ive

燥左

camera贏晒啦

走左

咪玩啦，xr都係賣749咋喎
11點會899

應該係 數據上係一樣

科技文明倒退

不竟有好多獨家app，用慣咗唔會想轉

Animoji夠唔夠創新

防暴綠+豬嘴=POPO
屌都要買

防暴色 係香港點拎得上手

midnight green 呢隻再深色啲
防暴狗隻咁淺

Kaiboard唔撚洗3D Touch都做到啦

係咪night mode吸引我，其他真係冇

相機啲新功能要用幾耐先摸得熟/玩得晒

拍片剪片嗰到
好Q方便

慘到要為左隻色買

Jony

墨綠 好睇咩？

Airplay airdrop 已經轉唔到

真心得CAMERA冇其他野

背面係玻璃？

激到Steve Jobs 彈返起身

笑撚死人 電話個sensor點可以同相機比

999
1099

點解睇睇下我又唔覺得3筒肉酸
我係咪有病

明明個樣係一樣

世清 玩開影相！？

成條片得popo綠, 又真係幾好j, 但都要睇實際出到黎係點

宜家個背直頭連iphone呢個字都冇

好似自己開咗間外判公司接返apple啲job？

11 pro 係咪冇講前面嗰鏡頭有冇升級

你轉隻狗綠色就係㗎喇

我老婆

基本上都會有套，咩色有咩關係

Iphone 每年加價是常識吧

個防震

咁就好

霧化玻璃

同幾代前隻土豪金一樣

同問

唔同Jony Ive即刻可以講多一倍對白量

我覺得幾勁，但好少人會用到

淨係班打機撚已經想轉都轉唔走

平過XR定價

11 pro from 999
11 pro max from 1099

999 1099

裸跑

case好撚7

可以入手了

個鏡頭真係柒撚到喊

999
1099 max

Case

磨沙玻璃

訓得

啲case好撚唔襯部機

好掛住佢把靚聲

好撚染

加CASE 好柒

999
1099

平wor

$999 屌你老母

official clear case

官方CASE咪獻醜啦

13年推出既iPhone 5S

$999/$1099

999 果然
Pro MAX 1099

估中999

Iphone case都攞出嚟講.....

Xs減價

ok wo

999又ok喎

唔係玻璃點屈你幾千搏你跌爛呀

哇

ok 啦
999 128gb?

920

平左？

屌999 1099

估中了

解左1001

見到個價啲人拍掌都窒咗窒

星期5
20有貨

真係有人排?

今年做咩skip左唔講gb數

買11啦咁

Midnight green 隻色其實係點

好貴wor

32GB

官皮OK架

Post ig就屌打

1199美元 =
9 400.2352 港幣

無講容量

XR好抵買

999
1099
算平左？

999 玩晒

如果我係真係專業拍
一定會用機
拍完即刻用SD卡畀客又得
畀同事Edit又得

用部小手機扮到好似好pro咁
用上手其實乜嘢都有限制
仲要賣到勁撚貴
呢個價可以買到啲垃圾小單反拍微電影了
Storage 又細
錄幾分鐘又冇晒位

iPhone而家嘅賣點得返安全/順同Airdrop
其他真係諗唔到了

11 Pro start at $999
11 Pro Max start at $1099
available at 20/9

出新iPhone 舊機會唔會平

放檯面唔使再伸長條頸望face id?

X-rays 599 wtf

仲有8

8減價到499

4800 xr

外國好興咁玩

一早就炒左鳩條八婆啦

佢本身就係唔鐘意有枝垃圾筆

8仔居然重有

XS唔減價
屌你老母？

XS又絕板

iPhone 7 壽終正寢

X 88

Xr

128

XS收皮

xs max冇左

全中大家！goodnight

好撚癲

7死亡
8/10/11開波

xs max wtf

XS下架

XS MAX RIP

可以買8啦

可以買iphone8了

細機冇雙卡？

D鏡頭真係好醜樣呀大佬

xs 呢? 唔減價?

8 仲賣

記得上年xs好似都係999

13年推出既iphone5s 仲行得走得 速度唔會慢到用唔到
到iOS 13先無更新
真係仲想點

XR會唔會繼續大賣 同11 base睇齊

iphone 8買黎發夢都抵

64

過片落電腦已經煩

yes same

你眼有問題唔駛講出黎既

唔講幾多gb

449呀

感覺唔應該為左慳果100蚊而買xr

總有人唔鐘意full screen

who

keep住客源做得唔錯，不過無乜新突破，以前用iphone好威咖

屌你之前買左部成萬嘅機。。。

咁事實係不加反減

加隻aw3

iP8 根本就係一般人最應該買嘅機

以前電阻芒就要筆

XS唔減

?one more thing

幾多GB 起跳
應該 64 256 512

8 449 6s 用家投降未

pro 999
pro max 1099
11 699

個女人咩來頭? 咁多人歡呼

塊cmos真心冇得打

仲話好靚

點解冇support apple pencil 屌你老味

8000 都唔洗 真心平左唔少
同iphone X / XS 一出個陣個價比
而家係去返以前個水平

iPhone 8

唔會咁快落架，聽日去apple store睇下應該仲有得賣+減咗價，不過唔會公佈

XR好撚抵屌

Touch ID!!!!!

11同11 pro的抉擇

iphone 8 3500 想出

以一個用家角度
我就係用唔慣

屌你老母我買咗xs

裸機算

上年香港：
iPhone XS 香港售價
64GB - $8599
256GB - $9899
512GB - $11599

iPhone XS Max 香港售價
64GB - $9499
256GB - $10799
512GB - $12499

iPhone XR 香港售價
64GB - $6499
128GB - $6899
256GB - $7799

嘩屌可以入手8plus

轉8仔

同問好熱烈

所以個粒u1 chip咩黎

Apple Tile呢

唔賣啦

係唔係訓得

Pro max 512要幾錢

依家最低64

Deerbra!

touch id

屌咁去返港紙咪又8500

應該係下架

冇type c?

iPhone 5s 二手$500 夠輕巧 一流

same 但唔打算換

好L平 可惜我唔鐘意8

要換11了
利申 6s

記者機

仲要好出唔出， 出防暴綠
添曲仲要揾咁多支那人present
屌佢老味仲以為apple比支那收購咗咁

今年無講容量?

因為無左

SE2

自製case

ALL AROUND THE WORLD 咁即係有冇中國

窮人恩物啲friend

G 持 11pro

Xr 128減到幾錢?

11 no doubt la

係咪訓得?

應該無，xs出果陣x都下架

喺手機睇相梗係屌打啦
HDR加味精=/=執相

買Sony部6100黎拍都好過用iPhone啦

冇野睇LU 訓

係咪即係全面淘汰3D touch

retail嘅大家姐

人地講明專業拍

6s用家表示繼續堅持Touch ID

m 字額

係唔鐘意個垃圾 m 字額

可以瞓了

時代嘅終結

iPhone 11 加返個headphone jack，跟住話係新科技

得64gb講出黎都唔好意思

pro啦差個少少

11抵買

最有性趣買8

女朋友部6s lag到仆街 本身已經諗住轉8
而家仲要平左

原來出toughest glass就係咁用

ONE MORE THING 係AIRPOD!!!!!!!!!!!!!

屌 不如你搞搞個booking仲好啦
搵個天才都好難

7 這就是7

8/8+ 仲有3D Touch

Who wants a stylus? Nobody wants a stylus

唔講當同上年一樣？

隻綠真心靚

估撚到啦仲留係度冇人買新 好似X咁

個價咁閪就唔好講出黎啦

trade in , 12月分期

買邊部好

8 都有touch id

7無TRADE IN

X仔5千5換11 pro max

8

tradein分期

Iphone 11 Pro +Iphone 11 Pro max
128GB 6GB RAM,
256GB 6GB RAM,
512GB 6GB RAM

xs 下架 呢招好撚絕

分期

多一個鏡之外見唔到有咩分別

用8+換11只係加399?

防暴色 不了

Reverse charging?
Usb type C?
呢部iphone搞咩呀上世紀科技

xs trade in 呢

無講容量？

香港係咪永遠都無月費plan

11pro 用case真係好柒
買得要有心理準備裸機

門市阿頭

Apple Watch 5幾時有得買
頭先冇睇到

11 pro隻綠好掂...

無5G呢.....

11同XR點屌好

條女大波到

同意 post ig Facebook 就咁用電話影仲好

Same 6重用到 Touch ID is the best

睇黎XS咁貴真係賣得唔好

咁訂落幾抵咁...

咁大波既條藍精靈

7用A10有排都未死 只係落架

Sep20

11 幾吸引
用緊7plus 有少少想換

個trade in價

我以為會XR下架 上11
XS留低
因為仲係雙鏡

又要等下年5G??

成個發佈會好撚失敗
唔係要發夢轉左note10 9世

搶購XS MAX貨尾好過

one more thing呢

11

透明CASE啦

眼瞓啦屌。。。

但係8好似重左

我就知一定有人講

應該冇新mac
可以買mbp2019 啦

Ome More Thing....
Airpower?

7 用家表示贊同
而家想換8 但好似好on9

咦我有x trade in喎

本身諗住聽日去買aw4送俾人 係咪會下架

係咁提100% recycled aluminum
啲環保撚嘢

係咪加州太多綠色左膠

不了
11 pro太撚7

X tradein價姐係400USD

我哋啲機拍片好勁㗎可以拍4k 60fps， 不過呢影十幾分鐘呢就冇曬容量

講到冇野講要SELL 有分期, 同埋SELL SERVICES好.....屌

XS MAX trade in要加幾錢

繼續有OS update

佢一日唔出返touch id我都唔想換機
利申用緊8+

我相信一陣個網既Style都會係一格格咁

for me expensive

APPLE唔驗屍

點會無

太多人會嘗試exploit個system

Same，但月頭先換完電

留名等睇chock仔換機

有128

Macbook維修要成個星期，walk in 又無位痴9線

XR/11啦

電信業唔俾掛？

11價錢正 但又覺得太大部

d電頂唔到一日

11係咪平過Xs Max?

啞玻璃，唔易花

我都見到，有冇cap圖

10 September

又唔講細機係咪真雙卡

Xs收皮了，賣都廢撚事

128咁正？

重得少少

黨鐵封站咁

8仔用左兩年零負評
是咪可以繼續玩

屌我都係

隻綠好撚靚

真係有Headphone jack？

減到幾多先夠11 鬥

我都睇到

係唔係256換64

max 換pro max,幾錢?

11定pro好

單or雙鏡，新一代cpu，多左一個鐘

xs max 成萬蚊部
11pro 都係8千幾

今年買完新機
2020又要換5G

換粒電又係一部新機

咁7仔即係冇得trade in?

識玩應該要接受Android機Trade-in搶埋果堆心郁郁想轉陣營既人
但佢無咁做

ONE MORE THING ! PLEASE

如果香港都有得Trade

靚真心

冇了

但6S換8好似好蠢

完???

ho lun jeng

係永續7仔

十週年紀念版

One more thing 呢

不了
唔鐘意M 字額
接受唔到

應該係唔同國家唔同
所以費事講完混淆大家

好似幾吸引 但3眼仔好7

same 舊電岩岩好捱到一日

有128gb?

完啦

完

供電話咋wo....
有咁大權咩

6s 表示打機LAG 想換
年年都無誠意

又要出面買

屌佢老母仲係m字額

8仔 $450

android =電子垃圾

又冇新野

到香港出左價先算啦

What a boring morning

冇八仔

好佢老母，我book維修部mbp都要成個星期

miss左

睇落無one more thing

app

根本apple賣平啲就玩撚晒

完架啦？
我睇咗d乜撚嘢

128起咁正

i6 終於可換 i8 了

D mon size同上代一樣？

其實9點解會skip左？

11同11pro 差二千幾
但係function好似唔爭得遠

仲諗住Xs有平

其實換咗都係頂唔到一日

Ipx trade in 11pro 幾錢？

以前睇iphone keynote會興奮，想知apple有咩新concept點樣令手機更加好用，以前都會出不銹剛機身，retina mon，Siri，Touch ID，Face ID依D創新嘢，依幾年就係sell影相好靚好靚好pro好pro...

trade in 又平少少

end

係一係買11

屌你老母one more thing ar!

我覺得宜家似係趕客多啲

x已經係啦 坐左一年?

ios真係戒唔到

ipad 其他呢?

我7plus舊電訓一覺跌咗40%

買11 白/紫 抵買
完

Conclusion

用緊7 128表示想換

Same

佢回收返嚟做翻新機搵多筆炸
收安撞佢放邊

你自己retail做...我做carrier都唔幫你食貨啦 一拍兩散

超正

iOS 13新嘢 終於可以轉方向

Stunning new?

xR可以戰兩年

3個鏡好似高度唔同

599USD

4粒鐘電嘅差價

新ipad pro;幾時出

平啦
6000應該買到

128gb 999usd 又OK

等下個event

好撚彩 iPhone 11 唔 support Apple Pencil

X有無份trade in

Xr 599 USD

我有8+ 256 做後備, 如果幾百蚊upgrade 到11, 咁又諗得過

13 幾時有得更新

真，system世界第一

pro係咪4隻色?
popo綠, 黑, 白, 金?

冇5G network
一係8，一係11

講緊2019，Al can依然12M就算了吧

6s 表示係時候轉8

本身諗住做不孝子買8俾老母轉會
而家諗諗11佢

之前沒有服務個下已經換過部新機
係ios都更新埋,粒電真係頂唔到
我而家都仲有9成效能

不了

WIDE鏡高D都正常

一定有

將個名改左pro pro max 11就得

因為10周年要出10

8+ 可以留來記念了
3d Touch Touch ID

有幾可會用iphone原片
就算send whatsapp我都可以剪啦...

唉

11pro綠定白好？

apple收自己舊機可以拆返用
收an機無乜肉食

買完呢代下代就換款了

差一百咋wor??

差$100我揀11

如果唔係steve jobs真係彈起

換車

撞左十週年

6大7了
我個3D Touch最後防線

Iphone 11
64GB 4GB RAM,
256GB 4GB RAM,
512GB 4GB RAM
Iphone 11 Pro+Iphone 11 Pro Max
128GB 6GB RAM,
256GB 6GB RAM,
512GB 6GB RAM

x換11pro補唔洗5000，送一年tv+好似幾抵玩

11pro 比 xs 多 4個鐘
xr 本身核電

冇one more thing

我部6s換完好似仲短命左

舊年買xs既我想死

真係好垃圾

正常11就夠用699us起

i6轉11

美國有
香港唔知

如果根據過往慣例，由聽日至20號apple store應該有貨尾賣，同埋應該會減咗價，要搶就快

無touch ID唔會換機囉.

7plus係咪無啦？

X有得trade in?？
幾錢？？睇漏左
個電唔夠用我忍左好耐屌！

應該係唔再賣

官方app 更新左

Ios13?

唔知爆左mon無得換

我上年年尾換咗電
而家勉強用到一日

7仔想投降了 我想用八達通

iphone支筆呢

佢減xs價好過推部垃圾出黎啦

11應該香港老母機

蘋果已死
下年見

6表示係時候轉XR

END

完啦?

今年真係好似冇睇過咁

垃圾到

以前係講得真係tech的創新
呢家所有野都唔係佢第一個做/加埋無撚用野

早知瞓算

各位6s 節儉撚轉8係咪大勢所趨？

唔係下話

舊XR聽日開始應該瘋搶

落左架 點買

完！

屌128咩

無 one more thing

thx bye

唔係真事呀

收左皮

GG

No one more thing

Wtf

NO MORE THING

one more thing

我屌 咁樣完

7好正 我唔鐘意玻璃機背

又關返，睇到13號預購

?

屌！冇one more thing?

唉屌

有無人知XS MAX TRADE IN幾錢

下真係就咁完撚左?

咪又係8599

無講首發地區

好撚失望 WWDC仲有驚喜

全球同步.....

算
反正係唔係都唔可以平放

8有

歌都無

咁就死咗

iOS 13係唔係 19/9 出呀？

下，完

88 apple

one more thing 呢

幾時有得買？

6s 撚會換 8

XR黑

wwdc 好睇好多

要買都買11

Encore encore encore

完*

屌 Apple Tag呢

屌你128 999 真係抵屌喎

屌你SE2呢

Apple app 已update

首發地區係幾時呀

係喎，我都等緊

XS壽終正寢?

好撚on9

屌到完場

xs係咪無得再買

6plus用家表示頂唔順
要買11了

one more左d咩？鏡頭？

Xs啲carrier仲一大炸死貨

屌，on9……咁就完咗

aw3就可以

食屎啦

相機發佈會

勁早

one more thing左d咩

印象最深刻都係阿痰佬

完..

睇嚟都係買11

趕收工

屌兩個月前6800換xr而家賣平千幾

8+加399換11真係有d心動

xr有冇減價？

失望，瞓覺算

有無人有cap大波藍精靈圖呀

明明touch ID 最好用安全方便

等睇pro max hk 容量價錢

晒左我幾個鐘

無睇到果part

11定pro

幾時有ipad os ?

年年都玩鏡頭就收工

我部柒換左半年鬆啲 已經倒水

屌 後悔買咗max添

11係咪led mon?

應該係3鏡

仲垃圾過4點狗狗記者會

高永文

64GB 起跳

即係你update完部iPad用返A10
但iPhone7你又唔賣
我

IOS 13 呢?

Xs max要加幾多錢換11pro max

咁官方有冇

冇特別，係價錢驚喜 完

X同XS 算唔算失敗作

咁多年iPhone發佈 最垃圾今次

年年都會講
今年做乜撚

全球首發 今次

Xs max換到11pro?

容量又無講, 幾時首批邊度首批都無講?

SE2 ...下年

btw 8平到咁應該無SE2 啦

iphone 11 同 XS 相機spec 一樣
$700買到 XS 抵玩

The new Apple-designed U1 chip uses Ultra Wideband technology, the first ever in a smartphone, for spatial awareness. With iOS 13.1 coming on September 30, AirDrop gets even better with directionally aware suggestions.

airdrop升級

無講咩地區開賣

Xs trade in 11pro幾多

喺Steve Jobs Theater開其實係咪暗黑兵法想激到佢返生

I mean等11出嘅時候

幾時賣

one more thing = one more lens

幾時ireserve?

大家又可以慳返一筆

半日已經要叉電

我覺得唔算

One more thing:

we have no more thing this time

Apple watch 有無得trade in ?

電子野一定有新買新
宜家買8根本冇so

冇touch id換嚟托

仲有條邊粗幼
應該會買11 有紫色

好似乜撚野都無點提就完

下 IOS13呢

Apple網頁已更新

換11定8 好呢
利申6s 用家

幾時買㗎？

屌，無聊到

liquid lcd 720p

唔覺

2020年都嚟緊重講se2

我都想有

Fact checked
64gb

應該就係

係咪買得iPad pro11

越冇驚喜越冇伏,
用開7PLUS , 應該都會轉11PRO

有
ipad mini 仲有得trade, 7 點會無

U1係咪新chip舊機無

iPhone 11 Pro 9 月 20 日起發售

啱啱好似冇講

iOS13 有無講幾先有得升

9 月 13 日晚上 8 時起接受預訂。
9 月 20 日起發售。

趕收工咁

9月13 IR

浪費左人生1小時43分鐘

完全諗唔到買11pro唔買11既理由 爭一個鏡頭？

shit

買唔落手

5g試驗場?

窮撚用返 華為喇 你下年先買平多成千添
利申 xs max用家

X 換 11 pro 好似 599USD
或者分期24月 25USD
但部X仲可以再戰幾年

我一日叉三次電

蘋果已死

我都想知
色好吸引

我好鐘意呢個size喎

點會 部X仲好好用

6s用家表示堅持3.5mm

拎黎引人買XR

唔知今年10月仲有冇發佈會呢

背景好多格果張圖有格係U1 chip, 舊機係咪無?

照舊lor

佢個鏡頭好柒

又64

係ppt入面有

XS MAX 256 換唔換做11 Pro Max 好

ipad pro出唔出諗緊買唔買 2018果部

就話個價有陰謀架啦

iPad a10

仲係64不了

想買xs

我以為自己半日叉一次已經好誇張

為個快充頭

換咗可以再戰10年

64gb起

二月之前部6sp壽終正寢先的起心肝買

支援快速充電
使用 18W 充電器（獨立銷售）

想用FullSreeniPhone

請問聽日我係去apple store 買XS 會唔有平?

定要去FORTRESS/衞信呢D 先有得平?

利申: 得SE, 唔諗住trade-in買

晚上8點預訂

等咁耐就係想等1 more thing ，史上最大騙局

11同11Pro除左舊電 仲有咩分別?
11舊電應該已經勁過X?

本打手覺得iphone平咗

唔係128
心淡 換11
11Pro898

垃圾6 plus lag到仆街
轉8定11好

6s有冇得trade in...

有價錢了

上星期7仔用13xx 換左個moon
好野又可以用多年

屌佢唔係玩in the box送埋架咩

係上代因為死八婆太貴

7都冇

痴線真係唔洗換

屌佢老母

64GB

好似平過xs 一開始個價

11係比XR多一粒鐘 緊係勁過X

999usd 128gb 都可以諗下升唔升埋上去
11 128 算了

用緊8PLUS想知TRADE IN價

Pro包

你用咁耐先換梗係買新啲啦
除返開條數好細

好仆街

M 額唔攪攪佢, 用咗幾年....

屌，要影相拍片就買專業器材啦
晒咗咁多時間咁多廢話講二郎神有幾勁，不如諗清楚iphone嘅定位先啦

換11算好似無咩新野 除左鏡頭

64咋

官網已出價錢
11
64g 5999
128g 6499
256g 7299
pro
64g 8599
256g 9899
512g 11599
pto max
64g 9499
256g 10799
512g 12499

星期五中秋好多人做節

好撚哂錢 唔撚耨

見六個，愛六個。

條片拍幾分鐘已經爆咗

冇講雙卡嘅？
今次細機有雙卡未？

果啲128起跳係唔係不願面對

用家預咗1199架啦

各位ifans加油！！硬哽

第一日識Timcook行嘅Apple 咩

屌，又焗我買pro max 256

根據往年經驗係無

11 128 6499

同5G冇關

天才吧無得book ,hold住唔撚放位 要walk in 一係等2個鐘,一係佢同你再約幾日後

11 pro max 226g 又重多18g，繼續練力

無128

前半段我都冇睇佢噏乜
睇Bob叔仲好睇過佢10陪
後半段廢到仆街
上上下連登就完咗了

係咪策略嚟
特登整貴
然後整平 令你覺得特別平

啱呀

一早講撚咗2020你又唔撚信

俾多少少買11啦
8仔用多幾年一定lag到要換機
11又俾佢多咁多hardware，升ios都多d野玩

乜11 pro無左m額

大陸唔係首發？

XR定11?

RIP 3D touch.....

SE2呢

講完11個下咪one左

蘋果咁有搵周海媚做present

11無11PRO有跟

買11=傻仔

有冇雙卡？

粒A11想lag都幾難

8plus 撚
要唔要出多部玩下

香港又係成萬蚊先有256

鍵盤同iPad Air通用

有呀，佢用左黑色wallpaper 咋

pro 同 pro max 咪同上年一樣價 邊到有平到

恐怖白

香港定價同無減價有咩分別
又話知賣得貴 今年下調

屌你XS下咗架 好嬲

晚上八時

港版pro變返真sim

esim係香港皮已收

Pro/max又係個招 逼人買256g

2019年仲出得64gb既電話真係反智

今次跟type-c去lightning

屌重係10799 出去執Xs Max貨尾算

隻錶兩種物料有咩分別

頂佢個肺仲係唔出128

11大家會買128定256

晚上

成皮野一隻aw

pro 256gb 又成皮野 屌

吹到上台晒馬咁勁

1099

聽日去apple store 仲有得買

邊係呀

用美金買平好多

官網有了

on999999

pro 終於包18w 牛

即刻可以收皮，瞓覺

明白哂, 唔該哂巴打

128 已是夢

可能AOS呢

11條邊xr
11pro=xs

12499 買部電話都幾撚ON9

11 256GB都係7299
計埋trade in抵到爛

CLS

冇Sell冇提
一樣

無，以前部6仔隻角花咗都唔收

我iPad pro 256 都仲有100 gb available
我手機128 算了

300蚊個clear case

用緊

咁好咩

XR 5299
我諗Xs都要7199 有無人會買

有架,
我 S2 trade in S4 收咗 $500,
喺 Apple trade

半年前已經好多都無貨
應該一早收到風停產左

AW4係咪落左架

有需要時，例如身處只有燭光照亮的餐廳，夜間模式便會自動開啟。當你按下快門，相機會拍攝多個影像，而同一時間，光學影像防震功能會讓鏡頭保持穩定。

接下來，相機軟件會投入工作。它會對齊影像，修正晃動帶來的影響；拿走過於模糊的部分，並將較清晰銳利的部分融合為一；調整對比度，讓一切保持平衡；微調色彩，令作品自然出色；然後智能地消除雜訊和增強細節，得出最終影像。

一切結合起來，就是超凡出眾的夜拍作品，所呈現的細節更豐富、雜訊更少，猶如置身當時當刻、親歷其境。

- - - - - - - -

唔知會唔會下放俾非新iPhone用呢
Andriod 用Google Camera都用到Night Sight功能

吊，買11算

買11不如俾多少少買pro

結論
買咩都不如買pro

點解香港個定價貴啲嘅

係囉條數點計

嗰陣玩大咗

Xs trade in 11pro幾多錢

無分別
香港定價 都係 同XS XS MAX一樣

有無人講吓aw4同aw5分別係咩?抵買?

如果唔係部8仔係64gb唔撚夠用真係唔想換
又唔捨得刪啲av

信仰奉獻時間
快啲奉獻人工出嚟！

又避M 額

1099美金 香港賣9500咁仆街

屌你咩新iPad 用A10
好彩半年前買左mini5

要walk in 先有
而家訂冇

唔係不銹鋼同鈦金咩

食LUNCH撚下機無左20%
但係個JET BLACK真係好好J啊

9成9唔會

唔係咁點賺到你盡

3減價 4下架

美金買平5舊

有冇人知支那賣緊咩價

香港有得分期咩？

樣柒, 不過 function 幾吸引

問題就係呢度
打機仲係好順
電又未死
除左影相upgrade左
完全冇理由要換

出GM未呀屌

係呀 不銹硬淨d?

7plus想轉返細機
但11pro 256gb成9899＄
64gb又唔夠用
唯有11

iphone 8有128gb

不了 繼續用X，唔覺有分別

終於有

5.8 同note10+ 一樣重

11pro d 顏色係咪俾男人用 好醜

我買廿個cheap case 逐個月換唔好

唔知你哋有冇留意到 apple logo 由中上移左去正中 覺得好7，，

明明美金個價都唔係咁

唔係可以trade in 拎Apple gift card 再之後俾錢用?

根本佢要改個design
吸引番用家個新鮮感先
其實apple design team 係咪有咩問題
款款產品外觀呢幾年都係一成不變

一定係11
電子野咁係買新

買嘅話買翻新好 定跟教育價買全新好
有冇大分別

11 pro細機有無雙卡？

Sor 睇錯係AW4 同5既物料有咩分別

繼用返6s plus

因為香港租金最貴

點會買pro

11 PRO 冇可能買. 64GB
基本上 係成萬蚊一部機. .

可以呀 當下唔可以者

香港都係一樣喎

本身打算 換 e家點 係咪得返街鋪先有

隻綠咁型 不過好少裸跑
出一隻色應該都大把人狗衝

乜一撚樣

From Apple PR: “iOS 13 will be available on September 19 as a free software update for iPhone 6s and later. Additional software features will be available on September 30 with iOS 13.1.” Yes! #AppleEvent

Apple store 有

幾時先可以直接ITUNES 同步

屌返隻aw3先

得11 R平左，pro,一鳩樣價

係咪都係lightning

年年香港個價都特別貴

年頭果兩部誠意之作

見a12即入左mini5

8 plus 256呢屌

分別唔太大 你見佢4仔直接下架就估到

訓咗無睇 有冇120hz moon

如果11 第一日想要洗唔洗IR 呢，唔係pro

加埋tax 就差唔多一樣

官網介紹有雙sim

9/20 iOS13

iphone新銷售對象：攝影師

仆街，個匯率西到咁
Apple自動break左聯繫匯率

design 始祖director 已經無做，個個光頭佬

3.5mm屌撚到鬆左會甩同冇聲
好彩準備買wireless

幾時8千唔使
你上去個網到睇吓

隻防暴綠係幾靚, 但一諗到戴套遮撚住就覺得好撚ON9

如果pro 128起跳 應該好多人仆住去買

6499 128gb iphone 11
,應該最多人 買

N
O

想睇實體機Mon有咩分別
唔太大 真係11黑色抵玩

今年11真係算抵屌
上件64價錢=今年128價錢
我6x 128用到而家都仲有50gb淨
買返128應該都夠做掛

7 Plus用家表示又可以再等下年

AW4 冇撚埋

Apple話你地香港個租咁貴，抽返水

港版esim一代收皮

Pro兩部都dual sim

係咪7仔冇得再trade in?

100% recycle aluminum
佢今次好強調呢樣

屌佢老母
又要等咁耐

8冇咗256

8P 128gb 5399

11 $5999起

Pro差個少少但多唔少功能

聽日去Apple Store買 仲有貨

11 128g 白色揮手

在買WiFi 6 router

"智能電話上
質素最高的影片"

11 pro 人仔價
64GB 8699
256GB 9999
512GB 11799

即係同舊價一樣

好彩係S5

iPhone 11無送fast charger
以 18W 或更高功率的電源轉換器 (獨立銷售)

而家用緊64gb仲有10gb淨，黎緊準備換11pro，亦都打算用幾年，係咪應該要買256.....
利申本身用緊6s用左幾年

好想用部iphone8 trade返部11返黎玩下，唔知要補幾多呢

無錯，好似年頭離左職

你又要諗下 戴左套個四方形都係會突出黎 個套隻色唔夾既話到時都係柒

唯一覺得正係有啞色

但上面放流料話有128嘅仆街我dllm
空歡喜一場

今代諗唔到買max嘅理由 兩部都有雙sim

要補好多

6s 仲有冇得trade in 做11?

64gb 狗也不屌

上年順便換電減價等你班柒頭沖去換電
所以加價都冇咁大影響
今年減返＝

Ios13要等9/30？

得

用緊aw s0 ss
想換aw5 titanium 會否不智
好貴

黑色

本身我都打算5s轉XS
等佢新機11Pro XS減價
點知係減8 X 同 XS同被消失
好撚心痛

果3粒野真係好樣衰

FLAC有好耐啦 係files app

8仔新機3千幾咋喎

講左成個鐘鏡頭 賣點就係鏡頭

幾時先有SE2

關稅

真心一問 iphone11同xr除左多左個鏡頭外仲有咩分別

無鋁咁廢 同埋靚仔少少 花左都可以磨下補救下

重到仆街

esim都收埋皮

竟然會係watch 4落架
咁究竟watch4定3好

3平過買隻G-shock

明明11 應該5588 仆街香港5999

賣貴成7舊

ios11定12中過伏

為隻綠色俾貴3500...

年年都係中秋咁上下， btw Bug 多到暈

頭先好似一句都無講過

iphone 11個screen resolution 同 xr好似

跟機

放工返屋企搶iPhone

A12將mini 發揮到極限

無120hz咁買黎做咩，仲要9499起

On9 11要6k

如果去買美國版抵d?

咁快比較到

舊電多一個鐘

Apple Watch s3好撚抵玩
Celular 都係1499

Available 9.20

6s撚表示用撚慣左3D touch 其實都唔差

買綠色用frame

不了，三眼仔

icloud 8蚊一個月計返好抵

根本一年一發佈太密 以前二十年前冇咁密先keep到每次都哇

新機
1.aos13
2.相機
3.電+4-5hrs
完？

有用緊airpods
但出街都係戴返隻cm開心d

POPO綠

貴香港好多 連埋rate

想知差別會幾遠
價錢就差好遠

如果S4同S3比
一定係S4 啦
個mon都爭好遠吓

想買apple watch好似好抵屌

本身睇美金價以為會減 點知都係一鳩樣屌

仲連到2AirPods Tim

XS呢屌

XS Max 有 $4550 好似 ok 喎,
補五千幾有新機玩

聽日去摶下先

iphone 11 + aw3 都係8千幾蚊，好抵玩

開心使用
細細部好有生活態度，好有「果味」

XR低清屏

有冇人答到我xs
會唔會減價

睇嚟11 pro 兩部都有雙卡雙待? 係就正

電多一個鐘

icloud啦

11個價咪又係同xr一樣
邊撚到平左呀？
個mon仲要係一撚樣828p
改返個名做11就覺得平左/價錢有驚喜
傻鳩真係多
要買都等下年5g+轉樣先啦

膠黎架咋
你當佢有咩特別構造

64gb唔撚夠

買個forest green套, 平1/10

有咁差咩

8plus 啲電有啲唔同
直播話有得trade in 11
但有冇得trade 11 pro?

顏色多左計唔計

但AW4無得賣

A13

粒春唔同左「A12同A13」
舊電話多左1個鐘

心動不如行動

雙airpods都唔關U1事

個mon咁撚低resolution
絕對夠smooth 架啦

仲要連容量都冇加到

我個APPLE TAG啊

same

屌佢死都唔出2k mon

屌11都係同一個720p mon

買11好過啦
8都出左兩年幾

Ceramic 一定貴，
無計

Press release

2299

買xs算

仲64起跳 緊是128起跳LA

下年11s咪又係換湯不換藥
出多幾隻顏色
照賣你嗰個價錢
Apple已死

係美國買機仲要俾稅
安慰下自己

想問下大細係咪一樣
Xs=pro
Xs max=pro max

用開I7，可唔可以薄少少
上次揸落朋友部XR已經好唔慣手，7同11差成1mm點樣習慣呀

知唔知想walk in買要幾時先有 懶搶 好鬼煩

咁買S5啦 有新買新是常識吧

買11 pro真係on9
用返x好過

鈦金屬同陶瓷wo
兩種都好野黎

有

但響apple store trade好撚唔抵，唔知街外咩價位

俾人告
而家A11係iOS 13好順

無咗3d touch?

我有冇睇錯 11max pro 差成2000蚊？！

一定等s成熟版

同XR / xs 一樣

aw4落左架？仲諗住買添

官網搵唔到s4 係咪我問題

鄉警黑

陶瓷條line不嬲都咁貴
之前好似叫apple edition

聽日9衝 就黎絕版

你真係唔識英文？Gps=/= gps + cellular wor

等完又等

I mean iPhone 11

屈你買256果部呀

想問下手機訊號個芯片仲係唔係intel,定轉左高通

唔係
已經下架

根本一個就發明家/創造者
一個就無良商人

唔關密唔密事

今時今日仲邊駛搶，香港咁既狀況，強國又同老美玩緊

算, 繼續用X

iphone 11 pro
細機都放棄埋 esim.....

屌，上年買xs max 過2日已經任撳，去apple store 拎機，洗撚搶

用緊8+
換XS好定11好
邊隻抵換啲？

ultra wide點一樣？

100%

想問下 aw3 係唔係一定要配合ip用先有用？

官網update左價錢了

我無諗過換。。。梳

咪抵撚左比你，同上年Xs max同價

今次主sell玩鏡頭 但一睇介紹tele鏡冇景深tele D乜
然後推兩條友出黎出條片介紹用11pro拍片 但條片就搵cam拍 成件事on9晒
用cam拍條介紹電話拍片既video

錶帶好想換防暴綠

芯你老母咩

esim皮已收
今年全部變哂雙nano sim

芯你老母

晶片呀

唔好意思問多一句， apple store 大約會減幾多到？

USB-C 至 Lightning 連接線
18W USB-C 電源轉換器

之前CMHK已落

不過等$2500出貨尾

準備入手11 128gb + AW3 GPS

[black]高達[/black]

咁撚正

個差價有成千蚊
係咪因為貿易戰?

你咪落街睇下XR vs XS

再戰一年

啞白越睇越靚

係咪無反向充電

屌係wo

減到成部機冇埋

max 226g

same
我以為眼花

esim係咪會轉軟件發展? 即係雙卡+esim有無可能

等完又我用緊5S
等到傻閪咁
日日尿滲長期插住尿袋
隻眼散光 5s機又細
而家
1. XS
2. 11
3. 傻西11Pro

成場得apple tv 有睇頭

但係apple store有保障喎
上年連豐澤都有舊貨事件

US有，即係同支那睇齊

嘩屌 勁撚重

逼我買s5, 我就唔買

壽終正寢

考慮緊64 定256
而家64 仲有十幾gb

11條邊粗撚到

唔好睇sj太高
一年一次連續十年 你仲想有幾驚仲要一次爆田過一次

有iOS 13未？

美國人優先, 香港補貼美國

寧願原本咁樣
唔知點解望落去好唔順眼

親身去睇 自己睇 唔洗聽人講

11 pro應該無人搶

買陶瓷不如買hermes
space black真係好正

仲有用緊5s 13年樹
到而家開app同操作 仲係可接受速度
所以8仔應該起碼玩到3-4年以上
iPhone 4就真係接受唔到咁lag

可以聽日去Apple Store睇吓

不嬲都有稅

多十個鐘就話姐
多一粒鐘撚feel到咩，正常都唔會用到乾先叉

aw4 聽日walk in會係清貨價未？

20日先有

唔show m$

咪又係周街人用

apple今年價錢鬆手係咪會引起其他廠減價？

佢地係介紹個app
有邊部手機唔係protrait mode 影野係有散景？
仲要佢d sample係影遠野 點會有散景？

屌睇錯
㩒入去出第二個價錢

Xs 3790

屌你老母半價都無

舊年iphone8有3千

44 毫米白色精密陶瓷錶殼；白色運動錶帶
HK$10,399

陶瓷錶殼有咩咁勁

要額有冇改到？

CLS 5S仲用到？

抵喎⋯⋯
淨係錶面用新技術螢幕永遠長著已經方便好多！
，電量一樣，已經值得令我4 升5

9月20

男人咪用黑白囉。。。

11=xr2
平左$500

已確認pro系列雙實體nano sim

咪又7係黎香港買

m額有冇改到？

11pro max核融合
20 hrs.....

買左乜

好想升ios13有未

用緊7+ 轉11定pro好

PRO 條邊係咪比 11 幼D. . 11係咪 XR 加強版.......

應該無啦 今代esim 都唔出

8999 買新機啦不如

想問下如果買11
話要自己買快充頭18w同11pro包既18w
係咪都係呢隻

11冇個快差要另買 得PRO有包埋

XS 賣 1099 usd
香港賣 8599

結果

11 pro 賣 999 usd
香港都係賣 8599

請問會唔會平同埋大約會平幾多

11 pro同11promax都有實體雙SIM

Apple Store 仲會唔會有AW4買?

佢有無講功能？

Android 全部機個邊框都愈來愈細，iPhone Pro 反而三圍都比 XS 大左，亦都重左

由 iPhone 6 最薄 6.9mm 慢慢加厚返上依家 8.1mm，仲厚過 iPhone 5

X同xs外形一樣
Pro起馬睇得出

用緊iPhone X各位覺得轉唔轉好但又真係好似冇乜特別

pro同xs隻灰色係咪唔同？

design同engineering team 一齊改會好麻煩，
我諗係咁樣。小做小錯，唔做唔錯。

死都唔撚trade

諗諗吓都係唔換
6s plus整整舊電再戰十年

官方trade 咁西價？

隻11綠似Tiffany綠

分分鐘 11 3G ram，pro promax 4g ram

超防刮

XR -> 11
XS -> 11 Pro
XS Max -> 11 Pro Max

有雙卡雙待

其實官網有曬

同 mac, iPad 統一

加埋case 想死

Apple Watch Series 3 $1499 好似幾抵玩
本身冇

真係好差，3G之後未試過一部準備用第三年

全部有dual sim
唯一優點

防花
但易碎

但好易碎

Btw 我比較想知iOS 13幾時有，同埋有無八達通啫

11仲係828喎屌

XS前置都係700萬
11都1200萬

對比完...係超級RetinaHD同Liquid RetinaHD分別

XS又冇減價
好難唔買11

但易唔易爛

11條邊

仆街比果件痰撚笑醒咗, 依家好撚精神,
Programmmmmmmmmmmmming ~~~

唔好笑 南亞手足黎

衝出黎7 訂價完全無變

想平既等街/網店啦
Apple store就算有都係正價

因為 個正方形霸左右邊位
如果仲係中上會太迫
轉一轉個位去返中間 又合理既其實

門市幾時有iphone 11試用

寧願要titanium

抵呀真心，係差心電圖同慢少少only

咩年代呀 仲出64

呢個價買多隻復活都得啦

想買11 Tiffany 綠

同xs 一樣

唔知點解我XR佢都話唔可以trade

戴咩套哎，祼跑算啦

由iphone 7
開始已經係Hea做
x可以話係wo~
其他真係好明顯照板煮碗加少少嘢

Apple trade in d 價好撚西

有冇諗過你用5s都頂到咁耐
平平地換部8plus就得？

開賣日

係呀
仲未計你要再應USB-C to lightning線!

up to $100 usd

11 跟5w charger + USB a

上年已經係咁

Xs上年都係999usd 喎
你睇錯xs max?

6s plus捱多年先換11s plus
希望下年s版有5G type C

你邊度見到

一直spare number 用緊
但無得up iOS13啦今次

加減數都唔識番去讀小學啦
仲上黎鳩UP

屌 用緊x係咪可以留返錢了

認真問 去邊度trade in好
官方max 4550

真心想換11 Tiffany Green

未必
你睇真啲
11 Pro
11 Pro Max
XS Max
XS
四部寫嘅都係一樣

Xs停左無得買？

咁究竟轉左未啊

仲咁順 換黎做咩

xr已經有

今代會差得更遠
11 Pro 個芒比Xs Max 嘅更加光
對比度仲要double埋，播HDR片仲要去到1200 nits比依家好多電視更光
HDR 效果會勁好多

上面仲係咁話部部都真雙卡 ... 屌
傾iPhone 都要FC

諗緊換pro定pro max

e-sim

得11輕左
其他都重左

長叉
除非壞電 都唔會考慮換

台灣既

AW5 唔見淨 GPS 版既

比下意見...電話諗住用幾年，而家用緊6s 64gb仲淨10gb，黎緊換11pro應該買64定256好......

ceratanium

想trade in/分期係咪要等開賣之後去門市搞

爐頭喎ching
你隻寫輪眼要換換睇黎

512先4550咋

咁粒cpu都都差左個gen既

雖然11隻紫色幾靚
但DLLM
一諗去實體望落個Mon同XR一撚樣
就卻步
但Pro又逼9你買256
好撚頭痕

即係香港同支那睇齊

想問下ipad 聽日apple store 仲有冇得買？

係咪可以去馬ipad pro 11”?

建議買64定256 打算用幾年

買唔買埋apple care好？

X個鏡頭影出黎好差
XS都靚得多
唔MIND可以SKIP

ios13有一欄功能叫印度

香港唔係咁寫

拎住Iphone X 嘅用家表示， 無理合支持我去換機...

你用左幾年都仲係有十幾gb就64啦
你用得一年又唔同講法

2019 iPad比2018貴咗11蚊

7p換唔換11定pro好呢

仲大過白石塊lin 餅可能實機好d 既

其實鈦同不鏽鋼 邊樣好。有咩分別

下個月應該仲有發布會

iPhone 11 = 6499/128GB
iPhone 11Pro = 9899/256GB (冇128GB揀)
$3400 Diff
....夠買多部iPad....

各花入各眼，lcd睇得舒服啲

屌, 我仲滿心期待佢會轉type-c
點知仲係用垃圾lightning

Xr同11都係828p mon
官網個價同xr一樣
個定位根本冇變
邊撚到平左呀？
Genius們？

快充

快速充電
趕時間？使用隨附的 18W 電源轉換器，只需充電約 30 分鐘，可獲多達 50% 電量**。

我6s 一出用到而家，係啲相囉

s series通常多好多野
利申 6s等下年

雙sim卡喎
港版

我都係
除左電量真係完全無投訴
成舊石咁唔似會爛

綠白都ok, 單身唔怕用綠

不嬲s系列外型唔會大改

4s5s6s

屌 又要等多一個月通常減幾多？

捱多年 下年會128起跳架啦

依家每年真係一d驚喜都無
部x睇怕可以玩多2年先換

係咪除左相機無野變

唔會轉㗎啦幾年內都

11 pro 一定要買256 但過10k 真係屌你老母

xr其實好唔好用?
用緊7仔但想轉機
睇完冇咩興趣,我唔好影相

快速充電
趕時間？使用隨附的 18W 電源轉換器，只需充電約 30 分鐘，可獲多達 50% 電量**。
唔係送咩？

其實我唔明11 同pro pro max 除咗相機有乜分別

理論上9月30號前都有貨尾，唔會有真空期

但佢另一版又寫明真雙sim

好似$3399 (44mm)

hk x 8588
而家pro 8599
冇平過

11=xr2,6499-5999平左$500

mon
LCD vs OLED

我都係咁話

部機壞壞地啦...頂唔住，係要黎緊換架啦，係驚揀錯容量

Apple Store 搵唔到

咁放去先達

輕推

2019年 flagship 電話仲係用LCD

11 唔跟 11pro 跟

聽日apple watch4係咪賣跳樓價

想買新APPLE WATCH, 如果上網買送貨嚟, 點樣TRADE 隻舊錶??

ok

美國apple site寫dual sim
無e-sim

有 已經訂左 20號拎

美國平左

連iPad 都轉埋type c，為部電話要帶多條線

唔mind個mon拍埋人地XS/ 11Pro度有對比既話其實好okay

會唔會一樣價？
定係聽日已經有discount

其實根本係幾for 一萬幾千猶如垃圾既人 after all aw 唔似機械表可以戴成世

除左防刮之外，ceramic果種手感同埋隻白色既耐久性係好好丁

咁我直接去衛信算

我想問下係咪11 pro 都無咗3d touch ?

一筒 二筒

對唔住...
真係要返XS好過

有咩問題?

pro/pro max OLED喎

見到pro個價，都係買翻11算

9899姐嘛

一頸血

iPhone 7 32gb 表示冇驚喜
但唔換已經生存唔到。。。。

8+ 轉 11 Tiffany 綠諗唔諗得過

佢俾返gift card你
下次買野先用得

999鎂=8599港紙？

唉屌，想trade但xs max個價cheap到，賣俾收機佬可能仲高

大家覺得iphone x要唔要換？我果部仲要換左新電

淨 GPS 喎

其實佢抄人地改個前鏡頭做家燕姐咁，加大屏佔比，已經Wow到大家啦 ，整後面做乜九

諗緊xs max 轉 11 pro ,太重啦

說好的type C頭呢？

發咩

8 已經有

6s想轉11

平左一百美金 香港個價都可以唔變 係咪食撚左屎呀屌你老母

鈦係輕
防金屬敏感
不過唔可以打磨
仲有真啞灰/黑色，唔係PVD

唔轉

打飛機你就叻

？

ac+ ...

三鏡頭好核突

OH.. THANKS!

用緊7仔到底換XR定係換11好
見到11多XR一個鏡頭 個電多一粒鐘
然後128gb就貴500蚊
求指路

用慣左xr唔覺有咩問題

以經驗係掉返轉一係冇變一係貴左

八達通呢

se撚 出就用到宜家
本身plan咗換iphone 11/xs
不過諗到自己用se可以挨到今時今日 我其實係咪出部iphone 8已經夠做呢
利申 細機撚

不嬲都係

港版實體sim

陶瓷/ti

想新入手watch s4貨尾定s3/5 好

xs可以換電?

咁臭系 賣貴一舊鎂

耐久度鈦會好啲？

oled睇得多眼勁攰
尤其是夜晚玩

唔駛
等iPhone 12s pro

Xs花撚咗

頭先發佈會有話可以分期
官網無

個mon真係好冇誠意
散貨feel

新有aod幾好

到底出11好定11 pro好
睇落分別又唔大

決定屌11紫色128
6s終極倒水電 連藍芽耳機1粒鍾得返5x%
利申上年10月先換電黎

香港不嬲都冇

係咪仲要睇埋部舊機容量幾大先trade得多d?

換完你下年會再換架啦

點解香港價會貴反而美國就平

有多餘錢咪轉
但我部X仲好暢順 不了

因為得支那同香港版先係雙SIM
其他地方都係esim

真係唔想等
下年香港都唔知變成點

冇得比香港人炒

我iPhone 6都想用多個十年 但係個觸控開始出事，成日失靈

等埋下年春季有冇SE2先。
我都係用緊SE

之前用慣左X
係比人偷左先局住用5s
要我用返XR個Mon
唉 而家心大心細
好15 16

11 唔送

exact7ly

有錢乜都可以換

XR點解仲存在 個價不如買11 差嗰少少

部7 plus又可以用多年....

係嘅記得開心分享

睇舊文，8月26日
先達收max 256有$7300喎

出左pro max就唔知跌幾多

新個三部全線無左

推 求比意見

美國有

Xs無左

原來得鋁版先有淨 GPS

從上一代開始，香港/澳門/中國既都係行實體雙 SIM 卡，支那以外既係eSIM 加實體 SIM，所以上年咁多人要港版就係咁解。

唔駛諗11屌打XR

根據過往係有discount

pro 係咪轉左磨砂玻璃好撚難抹

11pro

我太耐冇買唔記得咗預訂同發售嘅分別
有冇人解答到？

se圍爐

低個inflation
良心企業

6s 由佢未出X已經等緊
捱多左2年幾喇

原來係香港apple site出錯
自

食水深既香港市場

美國有 lock 可能
香港係 unlock 價

諗緊好唔好要LTE版

你老母閪就平左100美金

黃色好靚

已經無以前咁驚喜 不夠都好正常 新Tech已經用盡曬 希望下一個Steve Jobs 出世

睇官網圖 xs max同11 pro max太空灰個色差咁遠既

望到個電量有少少心動想換其實

咁睇xs可以用多5年

睇個人需要，我就長期電話跟身

成皮野換新機
剩係粒電多1粒鐘，鏡頭再靚左，同a12>a13
我真係唔會收貨囉

8+轉11 tiffany 綠諗唔諗得過

睇你電話會唔會離身 我就唔會 所以只買gps

但跟機唔包

唉 等咗咁多年應該都係冇望㗎啦
粒電就快挨唔住了

換11定8好
用緊6 勁lag 機 相都影唔到

就係特登放係到谷人買11

幾 gb ram?

屌 7點算好
依家換完pro 下年出5G typec咪好on9
又逼鳩人買256成皮

6s正常用到，個粒電倒水，換完都係咁上下諗緊換唔換

電話根本128好夠用

不鏽鋼 同 鈦 差唔多價

本來已經好手痕想換機....但睇完個keynote即刻無晒性慾....

好鐘意se個手感

頭髮頭痛
XS 定11Pro定11
救命啊

如果出11就出128g
出11 pro就要出256g
差成3400

個人覺得幾年前既相可以擺落電腦 無必要留係電話 如果apps同其他野你64gb都夠用咪fit

咁咪同iPhone X 個陣一樣
999USD 但8588 唉

X a11
Trade應該有3500？

6sp想換11 128gb
感覺最扺diu
不過d色真係柒柒地
點解唔出返粉紅色

想買鈦 / 不鏽鋼 淨 GPS

冇ipad撚解答

好似無乜新野。。
7+想換但動力唔大。。

點解唔爭氣D

ok聽你！！！

即係11pro有無雙卡

等多廿零三十年
投胎完都仲要時間大

小事點會係發佈會講 就好似當年西瓜卡都無提到好似

購物天堂

max 叫黑
pro max 叫太空灰

我都係諗緊

64gb都可以接受 依家個部先用得個10gb

根本無得輸，一隻拇指搞掂

11pro真係不了，根本普通用家三鏡冇意思

iPad 梗係買 care 啦
咁易屈爛

S3 trade in跌左3舊前幾日睇仲係8舊水

電多4個鐘喎，如果我冇誤會你講緊11 pro>Xs

Ipad 最無誠意

心水好清
紫色好靚 但個Mon同條粗邊
差3400...
愈比較11pro
愈唔知買邊部

睇完Apple store 嘅iPhone 11pro規格介紹，果然消失了3D Touch字眼

你個相簿係咪空架

same...睇完部新機已經無想換既意慾

雖然X 用緊A11, 但真係仲好順
係個電唔太夠用

Apple真係幾proud個三筒 仲要畫埋出黎

有ar 應該， 全部都同一個description

大家會walk in定係上網訂
13號訂20號都多數未到貨
20號直接踩上去好似仲快d

未接受到7千幾買隻titanium錶

US 256gb 11pro 9000hkd

預用4-5年
差不多

部XS MAX 256仲有七個月保養
我想問邊度放機個價可以靚啲
我想換返做64G

梗係冇

個背係

係lor 仲要出隻鴨屎綠

11平過xr初初出個價喎

11紫色同綠色好靚

我就下年先換，s版既機用得耐d
同埋6s有得升上ios13 就用多一年了

20號 ir算

想2018 減價

我覺得唔係新tech用盡，係佢想賺到盡
太貴嘅tech佢唔肯放落去唧

買部靚機，但畀容量限制自己，我覺得不能接受

256 宜家啲app越黎越大食

Ipad 買新呢部定air好

官網已更新
i8搞限購

Apple不嬲西價
去大鋪trade好好多

好垃圾

iphone 7 係咪唔可以trade 新ip??

比左你啦 type a 轉type c，少年你

未知

購買全新 iPhone、iPad、iPod touch、Mac 或 Apple TV，即可享 1 年 Apple TV+ 訂閱服務。

採用每月訂閱服務，7 日試用期後，每月 HK$38。可供多達六位成員使用。

intel

鳩通要下年5g
用2年之後用回intel(買左intel成team人)

可以Trade

近年部野一減價就會搞限購

is la

不是吧 我見apple store XR 比 11平啊

同你一樣，要出11一定出紫色
但11同11 pro個mon係咪真係咁大分別？
甚至20號去望下11條粗邊係咪同XR一樣咁粗

迫你供 iCloud

pro喎

6s換完電都倒水 3.5mm就虧 相機好撚廢
但都諗住等s機今年買部ipad pro冇錢

可能pro 2019

連登又好多fd囝了!

睇你用咩多

除非部6s死唔係就挨多年
冇乜新意唔係好大意慾換

有呀。。從上一代開始，香港/澳門/中國既都係行實體雙 SIM 卡，支那以外既係eSIM 加實體 SIM，所以上年咁多人要港版就係咁解。

唔用iCloud 無咁多data,
買256gb算

屌 比上面fake左

不過一樣係賣貴左好多

買鋁版加case好過啦......個差額太唔抵

係咪姐係11pro先係旗鑑機

如果我冇記錯
XR 64 6499
128 6899
256 7799？

11仲廢過10s

我都用緊se
本身想等新機咩樣
寫輪眼真係唔掂
平時影相用相機
可能都係換8算
末代touch id

6已經冇得trade
本身諗住等埋發佈會換xs 睇完xs都冇埋
就咁睇好似11好d
咁3d touch同觸感觸控到底有乜分別
部6已經壽終正寢

iPhone 8特登整部128出嚟

我6s+都唔想換

個個都話唔換

之後個個狗衝曬去換

Apple 整左個2分鐘 event 精華版

pro究竟有冇3dtouch？冇就繼續用x

pro 送就ok啦

No

仲係lighting 頭

用緊aw3 lte 完全冇用 仲要月月比多幾十月費
我毒 成年先用到2-3次 電話冇電要 經aw聽電話

你Genius多啲

係，特別係用兩年又換，點解要買個咁貴casing

嗰隻色真係好撚柒拎出街會驚俾人打

7 用家
依家換下電咪算
我等下年先換

我覺得aw又唔係咩名錶，
求其買隻平平地算啦，
反正個芯咪又係電子野一模一樣。
係睇下加唔加錢要埋GPS姐。

上年
iPhone XS 香港售價
64GB - $8599
256GB - $9899
512GB - $11599

iPhone XS Max 香港售價
64GB - $9499
256GB - $10799
512GB - $12499

iPhone XR 香港售價
64GB - $6499
128GB - $6899
256GB - $7799

11 好似同 XR 又係粗邊機來。。
PRO 先係 OLED 幼邊機大家留意一下。

絕對認同... 煩緊咩帶，黑鋁+石頭色sport band好似幾好

港版XS 唔係實體雙卡喎

一年左右又出新？

iPhone xs唔係實體雙sim架，max先係呀

頭先禁黎睇 仲trade到一千

上年大陸一野減過千
平過香港

上年得512gb缺貨

xs 隻黑同11pro 隻黑好似唔多同?
因為磨砂? 定又變返灰

咁計法
11 pro 粒電仲勁過xr 兩個鍾

可惜se2應該冇乜機會見到佢面世了

8+同XR只係差$300

講緊 Pro 呀，搭嘴

買，因為新個代好易灣

出新野舊緊係降價啦
講緊同上年個對比

其實我係想指同上年比
加咁少野又想水人換機

邊間要收多幾十蚊月費

總之唔會得1部

我都心大心細咁，部機仲要換左舊新電，仲係順到仆街

人地type a 轉type c 阿，少年你太
出街記得唔好只帶線，記得帶插頭，太多地方可以插type a

唯有跟大勢所趨

平果隻11 得d糖果色 好膠
Pro Popo green係幾型

唔係冇左幾代喇咩 定我記錯

用8+ing 本來想換xsmax 但官網沒了 應該不換 換11pro 還是smartone 換xsmax好

細機真係冇乜選擇
係會懷疑下自己今時今日先出8會唔會有啲on9

新個代=？

想買iPad，買邊部好？
打算攞嚟mark下notes 睇下netflix

11 pro = XS
11 pro max = XS plus
人地無講錯喎

xr抵用
不過有d人話重
利申xr用家

個人覺得官方既錶帶都係有d把鬼
我會揀最平之後出去買3rd party帶同case

XR第一次cut

用多一兩年先換

apps無得嗎，幾十gb相喺icloud，部機計apps都30gb，買64得唔得，apps應該唔會再多

Macos 冇更新日期?
等埋10月發布會先出?

其實個三筒唔係咁差姐，諗起可以廣角、超廣角同長焦去影，都幾正

唔知pro個portrait係唔係都係得52mm可以開

求預訂同發售分別？

弱弱一問 聽日買ipad送唔送subscription of Apple TV

其實考慮埋售價唔覺on9, 而且8係輕薄

屌我都係 用緊7 換8真係好on9
但想要touch ID

睇下部11實物如何
如果太大屌唔住就唯有出8/xs了

最好計劃
x粒電生生性性捱多2年，然後2021換5g新iphone

有iphone 12 傳聞未

XR 就無
其他機一直都有 7 仔 8仔 X Xs Xs max

3899

之話今年xr冇減價?

ipados 10月1出
係咪下個月出埋ipad pro

好似新出既先有

同美國個價差成千銀 都係等去旅行果陣順手換機

256gb 3310

6用家想知 Xs會咩價錢 定11好啲

想問下邊度睇+399

haptic touch打字 一定㩒實Space 先可以揀位
3D touch其實精準好多

但11好似除左個mon 全部屌打XS

Pro 加新pencil 無得輸

從上一代開始，香港/澳門/中國既都係行實體雙 SIM 卡？

8,9k 買部64gb 實在不能接受

彎咗都保？

本來不想換 但影相好像好看很多啊
有沒有在用的巴打知道他們拍出來的相有沒有差很多？

有機

克警黑 元朗白
解放軍綠 打鑊金

多謝TimThanks Tim

same as Xr
can go check tmr

但美國有稅？黎緊去美國都唔知去到先買定點好

我本身都用緊se, 後尾有個親戚部7唔用比咗我，用咗陣，但用落都係SE順手

不過個cpu快好多同影相靚好多

Xs 好似就快下架 要買趁早

屌 唔想又等

手感幾好呀8真係
4399有128gb其實都抵屌

sim lock

有冇邊到睇返舊款減左幾多

11 pro真係好柒又貴真係買唔落手用緊x有啲想買11綠色但又驚個moon睇唔慣同心理唔平衡硬係覺得downgrade咗

pro,送，正

由佢啦，心照

8換11 抵唔抵

四鏡頭

有冇人知美國幾錢稅

美國前年買8仔用到港sim

Trade 11 USD399
Trade 11 pro USD599

最愛八仔 利申上年由六轉八

我都唔想等
日日都好難過

Xr個mon好7 頂唔順

"
"So you took the time to translate this? We love you."

Xs 官網好似無左啦

想問下iphone xs 係咪無跌價

唔係8打後都有喇咩

唔該師兄

X trade in價幾多

7plus有冇得trade

冇先岩

3000多D

蓮蓬

不忘串一串windows

但ipad pro 11 都係出咗一年唔夠？咁快又推新？

10%

你係咪整過機？佢換過番新機俾你？

Apple仲要撚狗
部3899 8仔都有128gb

日本先係最平

你岩，太眼訓，再加改左名。。。。 我諗緊既係 XS Max... 但今年 全線都實體 Dual SIM 啦。係上年唔知做乜 得 XR 同 XS Max 先係雙實體。

7換11 128
都唔洗7千
仲要得2眼
佛心公司

日本買會唔會抵d

賣出去比二手佬算

長用買新好啲？

我都係話唔可以屌

但日本影相會有聲

條邊係肯定一樣粗
個Mon質素都一樣
但因為個背機顏色靚過XR
所以前面睇
點都係11順眼過XR
而且11 128GB $6499
比起11Pro 真係會心動

點解咁講

冇

Xs max 有平貨尾一定Xs max

唔覺會大改，出多個size就有可能

美國買仲要比稅

但三眼真係唔鐘意
Xr太大部
其實我本身想換7
7果隻黑好靚，但部se一路相安無事就唔特登換
Xs又落左架要去門店睇先知價錢

x/xs
日本平hk $1000hkd

唔計稅的話係平過香港

3D Touch研發咗兩年
就咁就cut咗

係睇地區

稅後應該差唔多

想問下如果8仔64gb換11 128定xr 128會比較好 thx!!

手錶
應該敗鈦金屬

xr trade in 個價。。。

因為鋪頭暫時xr仲係最新嘅機，最新係唔收

8轉11

想問apple store 會唔會有平AW4 賣?

噤我唔知啦，我部7之前換過番新機，佢就唔俾我trade

買部8+做公司機一流
部SE退得役

應該只係回收系統未更新
價錢更新咗 但回收機型未更新

出淺粉 一定呃到好多少女油水
而家淺紫已經好心動
未計一班薄荷綠既Fans

官網冇但門市仲有得賣 但唔知減幾多

香港人pp直接退稅

7p 想換8p

6s用家一問 其實轉機既可以轉乜

20號walk-in 快啲攞到機?
定都要排隊，如果要排我寧願apple store 訂等耐啲

我用緊xs max諗諗下都係唔換住，希望可以用到出5G先諗，始終而家冇乜大改唔係好值得換

11
8

建議買埋care?

重點係有冇sim lock

舊年Xr 64GB個價
11出到128GB

佢拎走咗可以加舊大電落去，我寧願唔要

仲以為會support apple pencil

se我用到宜家都冇話覺得唔順
無奈電量真係冇得解決
加上ios13

6s轉11定8好
隻紫好靚 但又唔慣咁重咁大部

下年就改樣加5g
今年先黎買部用左3年既m字額同個勁核突既鏡頭

首先你要iR 到先有得去買...

冇，但影相有聲

仲要冇埋3d touch

睇嚟8真係可以考慮下...

但係再唔換怕跌價跌到仆街

11 唔係pro 洗唔洗IR 丫拿？根據上年XR 經驗

sorry，用開android
以為新iPhone係轉左type C窿及types C頭嘅線

薄荷綠似Tiffany Green

Se2 係咪由始至終都係9up
唔會出

apple store冇
max 64
119800yen=$8742

平$700

我部X舊電已經好虧

雖然依加因為保安問題touchid已經無再用
但m額真係好樣衰
睇定d先
399會想買aw5先

6s依加trade in仲剩幾多

呢樣好個人，買care = 增加useful life，
我自己通常小心啲用慳返舊錢換機

呢樣真等到嘅等5G好過，起碼用落分別會大好多先應該

8仔128gb
用11 pro班人分分鐘都係得64gb

想要se2...
利伸 xs 用家

我部7用左3年，我都諗緊8定11，跳上11好似安全d，但8個價真係好吸引

11 la

透明殻
Apple賣299

講漏咗你有care將來放機會值錢少少

610

但有巴打話要彎 係咩玩法...

11 似受歡迎D

6s用家
睇黎換11都足夠了

上11 啦

扣埋trade in一千 六千都唔洗

居然值錢

Apple出部8仔128咪當係se2囉

8 128 4399 vs 11 128 6499
真係睇你budget喇

用緊XR嘅會唔會trade

唔使Sor。睇到我燥，人地周街免費差電既好似機場咁，你叫人唔帶插頭無得差電？真係好on9

透明殼for xr架，同埋話唔會變黃

窮毒撚唔影相
打機睇片用ipad
係咪用8夠晒？四千蚊係咪算好平？

換8仔128
再等下年睇下換唔換

都會Trade 最高 2830

有新殻for 11Pro

... 宜家d機個moon 出咁撚大把撚

照顧下d細mon 用家ok?

係有咁嘅講法，
但我launch果期買，
差不多日日帶出街，
直到今日都唔覺有彎到

其實8plus 抵屌
又有雙鏡
又有無線充電

Ok啦，我幾中意nike帶

咁仲trade唔trade好

有3D touch wor 11pro

最緊要有home button... Face ID我真係麻麻

自膠 haptic touch 來

俾我就留返黎做發夢機 後備機 返大陸好過

Keep住usb-a又屌話插唔到落部MacBook
轉usb-c又屌
送曬兩條俾你又會話要帶曬兩條出街

你去美國啲人都係咁帶隻兩腳出街架啦

條邊真係有套都會花

應該夠玩2，3年
最驚ios13再之後嘅會唔支援姐

好 唔該曬巴打想問下你有冇痴mon貼

為了xs max鏡頭換電話會不會好笨？
利申現在用8+

pro機都係要去門市玩下先睇下個鏡頭值唔值得用多兩千買

仲諗緊上8定11好 8個價錢真係好吸引

噢係喎

以為今次會有屏下屌

巴打係咪都買

個邏輯純粹係如果二手暗病機，個買家之後用care去整唔使成本

xr唔好用咩?

Ios13出咗未？ 今晚出？

09.19
有排

6s可以有咩選擇？
8？ xR ？11？

個人覺得直上11

係呀 心郁咗好耐特登等埋今日

有無人會拎XR去trade

I agree. I have 6s too.

11 128gb 抵屌

屌你老母 11 pro香港要成8599
美金而家對緊8.5？

Ios13都仲可以用響i6，照計既話要ios15先無得俾i8更，同埋無得更唔等於會死機

8 同 XR 如果係6/6s 換 都抵換嘅
幾時先還我Touch ID

我都係唔理喇 唔想再等

xs表示等5G先換算

我6s plus
雖然11感覺幾抵但可能等下年算

Btw 有back to school優惠嘅門市都冇曬貨 apple store反而冇呢個優惠

苦惱緊xs max定11 pro max好 想睇下xs max減幾多

要換 換8/xr 好過啦
反正過一兩年出咗5G都係要換

仲有快叉

11會唔會下年就停售

我有用mon貼，不過唔想加厚所以唔係玻璃
廿零蚊殘咗就換新

11同pro都重同厚過X

唔為屌而屌比你買左11 pro promax，帶type c頭出街。手上既apple watch 想差電？唔好彩既，就會屌自己做咩唔帶多個type a插頭

Online store有啊，定係門市？諗緊買翻新好唔好

有可能11下年停售但繼續留低XR

6s想換11 係咪最好選擇
3/4年換一次機 但就快出5g又好心動 不過6s舊電太廢 唔想挨多年
四年前買6s 128都7千 依家11 128都係6千幾

x 256可以trade到幾多? 想換大機

..又重又大部 係多個鏡頭同電 補成5k...

寧願比多幾舊上新野

x換11pro 咁抵咩?

XR有無手足會trade 換11

咁咪畀人知道邊個方位射出嚟

咁我寧願佢唔轉

是

apple出發佈會，大陸微博搜尋全部都係apple

apple edu 5999喎
eduoffer就5799但要等

想問11鏡頭好點 還是 xsmax鏡頭好？

如果跟蘋果回收價真係不了
實際差異冇價錢咁大

我覺得係
就算下年有5g機
以香港班仆街電訊商嚟講 後年再買機都未遲

全世界轉type c啦
type a只係transition呢段時間煩

想請教下依家買AW3 cellular($2299) 會唔會好不智？個cellular用途值唔值$800？同埋AW3 除咗冇心電圖，仲有咩壞處？係咪好少電？

想問預訂同20號買有咩分別 現場買會唔會買唔到

呢排XR劈價係有原因
引你地買之後出部平過xr嘅11
仲多個鏡頭逼你出新機

認同 家燕姐真係好撚核突

個影相係幾吸引

佢個價好閪

個3鏡真係好7呀

係都換11

你長期電話跟身買gps版都夠
電係少d咖啦

值唔值係睇用家
如果手機長期跟身
可以唔洗上cellular版

11啦 8同6仔無分別 除左快啲

XR 其實唔駛換啦
價閪 + 就出5G
等5G 先換好過

呢個都算，比返個usb 3.0都好啊

pro太專業了
11係比唔想買咁貴嘅人入手
呢排xr又劈價又trade in有特價
而家推部多個鏡頭又平d性能勁d嘅11出黎

你可以開售嗰日去大鋪問下再決定
Apple個價不嬲
上年XR賣得唔好先貼近出邊回收價

係得香港跟返中國冇Esim

唔會影響使用pen? Or 睇片算貴機 諗緊貼野上去會唔會曬咗 唔該曬巴打答我咁多問題

Online store平好少？studio A個啲賣5599 64fb WiFi

都係64 256 512

今次蘋果新機賣平咗，肯定好多人衝11

利申XR
呢排見xr又劈價又trade in有特價都知蘋果想散貨
而家真係推部多個鏡頭又平d性能勁d嘅11出黎
有d吸引
但後面個四方型

你本身XR都唔駛轉啦

Edu都係5999studio A買有冇伏

iphone11雙鏡太遲出，應該xr就出
擺明apple玩嘢賺多筆

多個鏡頭
應該都唔會轉

我見間間都賣到得翻1 Tb 全民中伏

Apple store 定 studio A?

Struggle緊買64定256 我部iphone8plus 64 一出就買 得翻幾gb淨

我都有啲想轉但應該都唔會轉。。。。
或者睇吓會唔會有上堂plan抵玩

Studio A啊 Sunion都係咁

唔會買64啦
點解唔肯出128

有無人知上台有無得trade埋機

xs max唔洗換機了
仲諗住trade上去

今時今日仲買64。。。。除非完全唔影相，唔係就256啦
啲相 啲片越來越大食

用64 + 無限sata + icloud 2Tb plan飄過

好夠用，部機長期剩30gb

你都係xr？

Sor 講得唔清楚 用緊部iphone講ipadiphone gb數去得好快 唔知ipad會唔會都好快去曬gb

其實好睇個人使用，當然256 方便D

訓咗無睇11pro幾錢？

有道理 因為我都唔係年年換 用到打柴先換個啲

我覺得iPad 64夠用啦，除非你係剪片/執好多相
我自己係買咗50gb iCloud 暫時64gb iPhone都夠用 好多嘢都擺哂上去
不過都係個人喜好

性能應該唔勁好多

笑到收唔到聲

如果上年出咗
今年都仲係雙鏡頭的話
真係冇人買

XR賣得唔好？

出部8仔64玩WhatsApp 篤灰應該唔錯

仲有澳門

出貨尾7仔應該仲平

其實11同11pro個分別除咗少咗鏡頭之外，仲有咩？mon?

用緊note10+ 一樣係C頭 要搵插頭好麻煩 不過遲早全世界轉哂

Yes ah

印象中唔係賣得唔好先出咗「限時」額外回收價？

App有得睇

題外話 唔知係咪我奇怪 見到iphone d 相出現係ipad會覺得部新ipad即刻變舊咗

唔算特別平，只係減左400

我做用緊6追11定Pro好。
Pro 256又差唔多成皮野好貴
其實多左何鏡頭分別係邊

Mon 電 物料 大細

用緊xs max 既你會唔會換機

雖然果迷問都會換。。。

傳送門
係多左個鏡頭同A13勁d

同埋用A頭都叉到 不過要叉10個鐘

Mon好似唔同 ram好似都有提升 其他等專業巴打回答

pro真係比專業人士拍野咁
11啦
同xr差唔多

喺你打呢個問題嘅時侯，其實上網禁兩禁就會搵到答案

你啱 限速5g 或者支那移動先飲頭啖湯

咁又唔會嘅我覺得好方便
覺得變舊係部嘢花咗/崩咗就會

想轉11
冇個pro字平咁多
但係又想pro 不過3個鏡好7

咁撚on9嘅

係XS同max
XR銷量好似多過佢兩部加埋

其實apple trade in無咁閪嘅話我代代轉

去門市啦呢個垃圾網廢㗎

幾千
買用料
買鏡頭
買mon
買黑邊

不了

當然整爛咗會即刻變舊所以我應該都會買care care好似60日內買都得？聽日起身落去買了 覺得自己買遲咗日日咩部mba長征翻學

背面唔講個鏡頭 剩係色xs max已經完勝pro max 點換得落手

同埋好似香港唔係所有地方都用到5G

可以當武器用

擺明架啦
點會一炮過將所有野推曬
陰啲陰啲每年改變小小
總有好多人係追新機

compare xr同11
真係多個廣角鏡頭前置鏡slomo同a13
其他其實一樣咁濟

Thx

咁我覺得11幾抵

又想試下會個ultra wide 幾正
因為我依家用moment lens 都加個18mm len
其他都好似差唔多冇乜分別
除非佢用高通4g chipa 唔係intel

一樣 巴打去邊買

XR價錢合理過xs同max
呢排又特價加trade in再減

3部新機都無3D touch?

liquid damage你答咗yes

好似多左1gb ram

7 plus諗緊轉唔轉，部7plus仲好地地

你平時行街都見一街黑邊xr啦

根據上年經驗係咪唔洗搶？

諗緊胃信定Apple store
Apple store問過佢話6199 好奇怪 網上睇5599
胃信做緊回贈 買256gb 加多1400蚊野回贈500cash
可以70xx埋單
諗緊加買AirPods定smart keyboard

網上睇5999

有冇人係會想買512

之前買256覺得冇可能用得晒，點知用咗幾年而家爆曬

no

Pro同唔pro個moon質素差得遠唔遠

打機買8p定係低階11好？
我玩moba game多 6sp最近成日掉幀
我見好多人用8p直播打機 都幾順

價錢 兩者差1000 其實我冇咩所謂
係怕m字額手感唔好

我都覺得XS max係靚好幾倍
仲要非5G機

去門市睇xr vs xs

No=都無
定係
唔係無3D touch ？

8plus A11
11 A13 諗都諗到

全部都無3d touch

Xs mas同11pro max除咗多個鏡頭我完全睇唔到有咩分別

11 隻紫色真係好想換
但多左個鏡頭之外就冇野變過
利申用緊XR

All cut 3d touch

XR同11個size係一模一樣

買紫色case

多個前置鏡頭slomo同多個鏡頭有廣角potrait靚啲
加A13

呢個堅定流？

xr一定好賣過xs同max

Airpods

翻新apple 5399 諗緊會唔會太大分別

而家買8可唔可以頂多2-3年 定係買11Pro 再用耐d

早幾個月我部6仔壞左，都用左好耐下

我都用緊moments wide+tele v2
所以其實同佢ultra wide可能都似，甚至moments可能更好
最多只係裝左鏡重啲

啲spec係有些少唔同
但大致上都相同

全球出貨量
XS影都冇

Btw 70xx 係256gb
有處女情結 不了翻新機

鐘意touch id 8p
11 為左雙卡 同新機
新鏡

佢話打機梗係買新嘢

咩玫瑰紅個D係咪收晒皮？

好用？續航力好唔好

Thanks

Xs太雞肋，moon又細又貴

點解iphone唔比人加sd卡

新iPad 出黎做乜鳩？ on99

你去官網 比較嗰到睇下兩部黑同白色完全唔同

買完個個讚好
方便到不得了

最後10%會有提示 之後放一邊入去叉電 叉滿另一隻都仲未無電 我覺得同永久續航無咩分別 30分鐘單邊時間

好似唔錯 btw建唔建議去胃信 凶宅買？定係apple store好啲 （唯然朋友係apple store買mbp 一個月唔夠就壞壞地）

我係返apple買

tele 少用 返而wide 18mm 去旅行好好用
不過依家會內置係方便左既
除左呢樣 我真心諗唔到功能上有分別
max 同新pro

Thanks

無問題，叉15分鐘就叉滿，夠玩好耐

買咗無後悔

你本身有無其他無線耳筒先

其實正正常常咁用好小頂唔到
除非佢機入面零件本身有問題
我自己用se幾年又成日一路差電聽歌打機，長期用到得返十gb八gb位
除左前鏡矇曬，倒水電之外都無乜特別
所以唔係拎佢擋子彈都無乜野

有隻廢廢地嘅jbl 準備扔

仲用緊7，兩年幾仲未壞
如果要換想換8+是否唔正常，始終覺得以前嘅design 好睇好多

aw4已成歷史

Support u

11 Pro 究竟有幾多GB RAM
睇暈spec都無寫

應該4

第一日睇官網？ 不嬲唔寫

點解我印象中佢年年都話多電過上代2-3粒鐘？

咁講pro plus咪多電過8plus 10粒鐘？

8仔轉11 pro係咪好on9

今代係咪實體雙卡雙待

有無地方買series 4會平

其實咩叫雙卡雙待

擺兩張電話卡 兩張都同時收到訊號打到電話

待點解
即係兩個wtsapp?
咁返工唔洗買多部機

Xs既出現，係咪愛黎氹啲人買xr？

待機啊。。以前好似有啲雙卡單待 要手動轉
得一張卡收到

屌 外國有稅呀嘛 有啲地方十幾percent

專業人士用iphone拍野
屌你一拎部機出黎即刻俾個客屌撚死啦

弱智先轉

諗住se轉8算 但上網又唔見有256GB

我用緊7Plus,今次慳返d 錢唔換新機,反正部7Plus 仲係開心使用中
淨係屌隻AW5 算

睇落11好抵屌

我覺得tele 有用d
影 document 身份証果d 可以冇手影 , optical zoom in 真係成日都用到
同埋影 pano 有 tele 鏡會彈性好多
反而ultra wide 其實可以用 pano mode 大致 cover 到 .. 冇咩幫助
當然影人 group photo 可能真係ultra wide 好d
如果佢放 tele 落11 我真係狗衝
可惜而家要考慮俾多3k 野要 tele

夠鐘買iphone 8

利申，用緊iphone 7

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

淨係想知幾時有八達通

Apple store app 咁快有得睇個樣..
真係唔係秘密來

膠左依為今晚先發佈

遊戲性能只會越嚟越强，打機梗係有新買新

綠色堅正

Ip8 官網冇左256gb既

咩今次？你慳左好多年啦
咁唔爭在用多十年

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

唉，點解64g起跳？

冇得買了

港版iphone 原來冇左esim 功能
Xs 用緊esim 既我已成水魚

8 排第四

一陣去士多搵下先

Samsung s10 全部冇影

5G?

iPhone 11最平5600？
係咪比起Xs果啲算係減左價？

Iphone11個雙鏡都好柒

諗住等出11睇下點
唔掂就xs
你地覺得點？

記者做直播、拍嘢都係iphone

5999起

Ios 13 幾時出

性價比真係好高既

其實專業嘅話就唔係用iphone,而係用liveu駁dv cam做broadcast 架啦,呢d先叫專業,用手機拍個d叫有聲有畫當贏

an撚轉會嘅話，推薦入手邊部好啲

Android 諗住轉會買11
買咩色好
同埋洗唔洗搶?

iphone 11 128gb

正常穩陣就黑白
Carry得起可以買紅
其他色隨心

又話岀AirPod 又流料

Apple而家只係賣舊嘢，完全無新。部新iPad，所以tech, design都仲係幾年前。
Apple 已死

今年真係推薦11

仲要唔多outstanding

226g 😭 點解又變重

今次發表會無講a13對比a12提高幾多%

apple watch series 4即時下架
apple真係好撚可恥

No = negative reply
= no 3D touch
Unless + 多句指明你錯

都係要咁講, Pro鏡頭位點解都唔係全黑, 仲要突上加突

睇到密集恐懼

note9準備換11 pro max
覺得快過s845同埋慳過xs max就得

真係頂唔順個曲邊mon

226g

黑機+黑色套表示冇問題

無咩更新
Keep住series4但減價肯定無人買series5

三叔個曲邊真係好撚難頂

A11都快過845啦

用開大機 慣哂 重量唔係大問題
同埋我老母用緊iPhone 7 plus
方便少少咁
遲下仲要買多部11 pro畀佢

老母用11夠la
多電d

其實點解蘋果仲忍到M額

屌apple, 全世界iphone 都support esim ,
係港版 支那版唔support , 仆街

想問下iphone 係咪轉咗有全球保？想係美國官網訂再運返香港得唔得

冇
就算有都唔會換到service unit俾你
因為全世界得中国同香港係同model

iPhone 11個價真係幾ok 咁

鬼國監控
會唔會出唔到台灣國旗

屌個價貴差唔多成千

諗緊iPad mini 4定 watch s5

大家有冇留意一下

今次11 係同強國版型號相同？

會唔會係有後門版？資料送中/中國海關有野開後門？

XR 前個代好似同中國唔型號嫁woo

除左13a同鏡頭, 屏幕, 電量同XR都一樣, XR 128gb 都幾抵玩

xr跟強國
xs&max係國際版

iphone 8 vs iPhone 11
想請教下邊個好？

利申：絲，原本等降價想入 8 ，鐘意佢mon 細睇小說舒服，但見到 11 影相好似幾好，價錢又唔係差得遠 （8減咁少）

真係唔知

今代全部跟強國版後門版。
失望

間接叫人買水貨

去日本買算啦

xs同 11都係後門版？

有冇巴打知香港官網會唔會有分期付款？想送部比屋企人

台版 好啲
日版 影相有聲

未必係後門
不過同強國版同型號

之前港版唔用強國版型號

日版可以退稅

我覺得得

8減得算多，往年閪女人係度最多減800
今年減1300

會唔會就係可能因為冇

上年香港賣既情況
Xr 係跟 強國版
Xs 同 xs max 係 國際版
本身xr 有esim 用但大陸ban 左，所以港版都冇
但港版xs 跟國際版spec 所以有esim 用

今年情況
11 , pro, pro max
全部跟大陸版
冇哂esim

利，用緊esim 依家好撚炆

有冇人可以幫手睇下現在

港版Xs xsmax xr 係唔係同強國同型號

唔想資料送中

用唔用到八達通

提多少少
大陸ban esim 係因為佢地技術只能夠track 到實體sim 而track 唔到esim
所以直接禁左佢

唔係都係大陸做咩 版本唔同有咩分別

iPhone 11 (11R) 改左名就咁多人話正？
明明係XR咋喎 XR 畀人屌到開花。

唔撚會掛
我特登AN機今年轉過來就係唔來咁

因為平左

強國人都唔買強國版
要買香港版Xs max
你話呢？

好我一於去馬

其實都係窮，唔想俾一皮買256
再一次屌尋晚發佈會完都放流料話128起嘅仆街

Xs 係國際版

Esim 係未海外先流行

官網冇分期的

應該19? 個咩arcade 19號出

香港其實xs嚮時代開始有提供服務
好似club sim, 同大家月費plan 都有得轉esim 既

被鏡頭吸引
朋友用xs 1年就跪左

iCloud抵好多
如果有mac 有ipad
更加係超級方便

部X可以再戰1年

分分鐘兩三年,睇黎apple已經技窮

1年會唔會太少
X起碼用多兩年啦

唔知trade in換邊部好
利伸：iPhone XS 64GB 爆背玻璃

9估下年應該轉design

11 pro 各方面都正過 11 R喎

價錢上貴好多添

今年11 pro連hepatic touch 都冇？

今日Apple store 會唔會即卡有新機比人撚下？

已fact check

港版同支那版 係同一後門型號，資料直送雲上貴洲

台版跟日版 係 APAC亞洲型號

Source:

圖為強國版

圖為香港版

一樣都係A2217 A2220!

而日本同台灣情況

今舖apple 真係唔撚唔得，由以前香港首發變大陸同香港同步，到依家香港版要跟支那型號，真係唔太接受到

仲有apple arcade ... 香港仲係冇。

20/9

呢單野

竟然冇人講 01 宅文 底褲 都冇講

Xr 正式成為電子垃圾

資料送中

Apple 要人買水貨

呢個敏感時間玩呢樣野 apple 真係唔鐘意香港市場

下年係11s 11s Pro

妳如果手仔細細又唔中意大MOON 既話,
買番8仔啦

XR對我黎講都算大同重

咪9up la
上唔上貴州係睇apple id 地區架

01就緊冇啦

唉 無新airpod

咁撚大獲
要煲大佢

岩岩開左post

咁香港ID香港地區呢

突然間覺得X好撚抵

型號一樣 關有冇後門咩事

成萬蚊

成日過熱同個mon睇到眼痛係最大弱點

想問下ipad pro係咪都係apple store買穩陣啲

想問下各iPhone新價錢幾時生效
係咪發佈會完左就變動

接受唔到三鏡

繼續用xsmax

同埋有冇人知點解apple網上教育版同門市教育版個價唔同 網上平多少少咁多

琴晚官網改咗價啦

硬件 同強國版一樣做左手腳 大家都唔識分

今日去買已經係新價錢

真係冇人知

所以可免則免

可以預期 大量死貨向百老味 瘋閘

3D Touch 已被撤回

新機真係樽頸位，冇新野可以出，不過呢個問題唔只apple，所有電話都係

邊度抵
se就抵啦
用左三年半仲用緊

Apple 話跟Apple id地區決定上唔上貴州，信不信由你

依加街鋪XS有冇平?

咁睇都幾Q

最主要匯價同稅率影響最大，但而家跌左咁多
加埋又無創新性，同上代又差唔多，哂唔到命而唔換

睇完
可以繼續用i8
有冇講幾時出ios13

9/20

聽講ios13 Apple Pay 終於同八達通合作
不過apple watch唔知連唔連到八達通

by innovation only.

同問 8. xs 心大心細

有問題想問好耐 部iphone打機有無得set隻game唔係full mon?

只係開左機有問題可以即時換
之後用落有冇問題睇彩數，我之前部pro 10.5換過兩次

Apple watch5好似幾正tw官網已經落咗4了

so sad

垃圾Apple

Apple TV d 節目可唔可以用Android 睇

淨係apple store先可以開完即換？
巴打換2次係咪有買care

冇睇發佈會，想問吓
係咪3個鏡頭可以同一時間影相

不可.

新iphone個重量無病呀嘛？

apple tv冇新一代

熱愛hom button

好似是可以喔, 一影出3張

只係對 S5 Nike 有興趣

S5 nike要10月 不等鳥 只係多左個Nike home screen

AW S3 可以游水
又有NFC (遲下嘟埋八達通)
都係$1499 大moon $1699
好吸引

XS班友係咪中晒伏
港行竟然冇esim, 可以strong hold XS forever

你好鍾意用esim咩？

要黑紫帶
利申：S2用家

Esim 用黎打丁用

我都係條邊花 又係用緊套 好似冇咗忽咁 都唔知點解會咁

用緊之前出既藍綠nike錶帶 所以唔等了

Iphone8plus想換機 .11好定係xs max

買大機好定細機好
細機個mon會唔會真係好細？

有冇人知Xs/Xs Max減到幾錢

iphone 11 條mon邊好寬

好似未有iPhone11包裝？等改圖

有少少野想問, 請問係咪出新APPLE TV, 只係推左個APPLE TV+串流服務? 如果係我而家可以入手apple TV 4K

仲有粒八婆墨

其他有可以未必即時比你換到（有可能無貨換）
我有買care

上年換左XS Max今年真係零意欲換機

原來pro max只係個moon大啲

撚緊老母買11加多部ipad畀佢

xs 咪啫係 10s
11 勁過晒10s 有咩咁出奇

買pro都夠啦max太大

仲有電量大D

不過MON真係唔算大好多, 只係長少少

我有3張esim save 左係入面...

係咪同X一樣咁大？用緊X

咁又唔知淨係去舖頭拎過機上手玩

btw你個名咁啱既

我都諗緊pro定pro max好
怕pro個mon好細

唔會影響支筆，
睇片濛唔濛視乎你買咩嘢材質，
其實保護screen主要都係靠cover，
cover先係一定要買
用唔用貼其實無所謂，
幾十蚊唔鐘意隨時可以搣咗佢

眼紅post係咪已經壽終正寢

8+換11 唸唔唸得過

仲有fall detection都救命
尤其是老人家

pro = xs = x = 全屏細機
pro max = xs max = 全屏大機 (機身=plus size)

4先有

大機長同闊都多過細機ge
(pro max 咪又係xs max size，都唔係新size，咁都要討論？)

X trade in Pro max 可以減幾$

最高3070

用緊Samsung S9同S10，想trade in 一部換 iphone 11,應該trade走部S9嗎？

想walk in 係咪20號先有

知唔知員工優惠係點 有無得第一批就買到

梗係

Ir
First day walk in 未必有

有乜 zoom到四倍？

先達fb覆
二手iPhone XS Max 256 有保養 收hk$6000
算唔算ok?

今年炒唔起 應該輕鬆ir

順手問埋 xr 64m thx

我諗11pro係有esim

睇返舊年xs官網只係得xs特別寫住esim
因為港版xs dual sim淨係支援esim+nano sim而xs max係支援dual nano sim
所以我估今年pro同pro max都有nano sim+esim或者dual nano sim

留意今年11 pro係跟咗舊年xs max嘅嘅寫法

要睇下佢今日個價，出左11,應該會再減價

用緊6s，想要11 pro
本身想trade in，點知得610蚊

佢個價係有保
但出得11黎xs都過保
x 更加無
減完再減

Xs個回收價真係so sad

部6s用嚟用豬那機

唔去豬那
比我老母算

有無人知aw4 有無減價？

3部都真雙卡

有 平500

AW3 上AW5 好唔好
仲有8+上 11

[iPhone]用緊8仔，上11 Pro好唔好？

Ching 放比我得唔得，高過呢個價

Tg 傾

6000蚊 賣俾巴打都唔好益先達狗啦
有意收

今日apple 有實物睇未?

20號

即係要3k不了

40mm2699 好似係

邊個先達fb
想放aw3 想問下價

有錢咩都好

Xs max 用多兩年都得啦
Btw aw4同aw5邊隻好啲

知唔知邊到有同幾時有現貨試下用
用緊6＋ 打算換pro

同aw3差1k 屌
我家陣用緊aw1 其實主要都係睇時間同message震我

諗諗先

嗰價咁低
Wtf?

x 個陣一年都冇左一半 最高得5500

我仲有7個月保養
我想換機，邊度可以高價啲

iPhone 直上pro max 再出埋隻aw 5

LIHKG

大家知唔知邊度放ipad pro 10.5 高價d
仲有保

20日去Apple 門市

實好多龍的傳人
想j下 部綠色 好似幾吸引

慘得過xr 冇回收價

隻綠色真是靚 話似Tiffany 綠

見到csl 5號前64gb 係 4200蚊 我諗今日應得返3500

諗住美國訂11 pro 256gb返嚟點睇？平9舊水又可以用國際版
日本版都想但無得偷拍點搞好？

睇片都覺得靚

係，iPhone已經炒唔起
由上年嘅XS系列開始已可以首日walk-in購買

連到 不過要s3或以上嘅先得

我s4

水貨香港唔保

唔止眼紅 Post... 派 Bot Post 都無晒，用家福音...

寄返去保有無得諗？如果係嘅話其實日版仲好，不過影相有聲可以點搞？
始終貴9舊買中國版好似好撚on9咁

有街價我都代代轉
出街放好撚煩

一來一回可能都成個月 行貨即日 自己諗

Apple 最尾個 retail 講咩 trade in 我以為會有咩特別 trade in 價添

我見墨綠 好似幾正
到時睇下現貨隻色點既先

知唔知美國有稅

可唔可以解釋一下點解會咁
MacBook Air USD$1099 HKD$8899
iPhone 11 Pro Max USD$1099 HKD$9499

我諗官網應該連咗稅，新加坡同日本都show連咗稅嘅價

只係外國買嗰陣喺aos到可以打埋你部機serial no.之後show埋你只係需要俾幾多錢

唔講唔知

usd1100按匯率都係9000唔洗 唔知蘋果點計數

用唔到單手

咪同plus機一樣大

有無Ching 有Apple Watch s5殻同mon 貼推薦？

咁點解？

撚狗 a11都唔比

越睇3隻眼盲越怪, 其實有冇可能一個大眼仔就包哂D功能?

蓮蓬3鏡頭越望越恐怖，之前流出既設計正常啲

買左pro10.5無後悔過

淨係個mon都吊打曬

其實幾時門市先有機賣

但其實x我單手都已經係好勉強
揸住碌到上下但打唔到字

屌我一路就係講緊依樣，點解又貴啲又唔係國際版，所以先想美國運過嚟
𠴱到大嗱嗱差唔多成千蚊

Fast charge想問舊機用唔用到

啱啱google 左
美國大部分州係有稅的, 某D州可以退稅

無稅的州有
New Hampshire
Delaware
Alaska
Montana
Oregon

除非真係咁啱經過, 否則唔值得特登去美國買

姐係想用集運係退唔到稅?

但睇集運倉好似係Oregon, 係咪應該可以唔洗稅

Deep Fusion到底係全iphone 11系列都有
定PRO先有?

睇落好似講緊PRO先有
咁就多一個動力轉PRO

留個tg 6500 同你收

收部xs 256G 白色6k自用

咁即係有上調空間

唔駛pro , 你去11個news room 都有寫

嘩 有6500
心思思想換pro max

我都諗住換pro max, 爭在部max256放到幾多錢

有間覆$6600

DC 好多放緊7字頭

正路ge,放先達唔駛煩嘛。

都啱嘅
DC多壓價佬

Esim有咩問題？